[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜(囡囡守城Game) [3]

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android：

PC (要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。而且當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體，絕對係終極養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計快將3年、由IOS/AN版計快將一年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！

Q : 隻Game有無需要課金
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)

Q：咩係限界突破？咩係改築？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。
而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改)、彦根城、等等。基本上組隊入面都最少會放一個打氣城。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：柳川、鶴ケ岡城。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

上一個討論post：

新貼留名

豬年強勢留名

Q & A 果度漏左無寫
新手係完成主線任務第二關之後
係會有4次既無料10連 (每日1次)

祝各位巴打新一年歐氣衝天
抽咩中咩

開張大吉，各巴打身體健康
要乜有乜，恭喜恭喜

新po再留名 新年祝大家成手七星

今朝唔清體啦
留返一陣維護完開新關同新復刻先玩

請問特化合成係咪指大成功個啲？
咁3星又有咩限制？

唔關大成功事
呢隻神娘叫コマネ
分3星/5星/7星

只要食返相對應星星既コマネ
就會一口氣加成60萬EXP
否則就只會加20萬EXP

呢樣係最珍貴最重要既升城娘經驗既神娘

咁三星即係餵落一隻度再啪落主力？

補充少少
コマネ 可以透過月次任務 (即係不停打關累積消耗體力) 而得到

即係如果你手頭上有一隻3星既コマネ
而你又有3星既城娘想升做主力 (或者後備)
咁就可以將隻3星既コマネ用黎做肥
被你3星城娘食
咁佢就會一口氣由LV1升到LV68
新手建議升一隻 3星既 鶴ヶ岡城 (歌舞)

一方面佢可以回血、對初期穩定戰線好有用
二來佢仲可以幫範圍內城娘加攻

我已經有大坂妹妹，就算有呢隻無機會出場了

豬年第一擊
維修前抽次半價25石
中2隻6星

印象中 唔係妖怪試過幾次落雙補

不過注意 真係後期既事

恭喜巴打
又多兩隻好野

有時係用慣左
就算依家我已經大坂都好
有時都會用返 鶴ヶ岡城
貪佢用氣少一D

仲有兩粒鐘

update失敗

我正常入到game

打打下彈左出game

轉埋メンテナンス...

等賠石吧

緊急メンテナンスのお知らせ
「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チームです。
いつもご利用いただき誠にありがとうございます。

現在「第四回人気投票」の投票が行えず、
本日5:00時点での順位が最終結果として
表示されている不具合が発生しております。

本不具合につきましては緊急性を考慮し、
2019年2月5日(火)16:25 より、
緊急メンテナンスを実施いたしております。

実施中はゲームプレイを行えませんので
予めご了承ください。

メンテナンスによりユーザー様には
大変ご迷惑をお掛けいたしますが、
ご理解とご協力をよろしくお願い申し上げます。

「御城プロジェクト:RE〜CASTLE DEFENSE〜」運営チーム

等左半日都係想打下新關姐
又唔知要等到幾時先整好啦

佢習慣唔賠

大家係邊度更新架
Qooapp仲未有

頂

我iOS

5點都未整好

以前玩其他game
如果有呢d情況出現
Twitter都係一班人留言打氣
但今次見有人話
不如就咁執左佢啦

唉，今次應該爆晒體了...

入得啦

豬年好手氣

恭喜巴打

復刻都幾難打...

下次維護完賠3石

今次關新90咁刺激 又考清兵速度 又考單體攻擊力

未試
仲研究緊復刻

今個復刻我覺得好難 對上一次我都有兩關難打唔贏

真心難
80體果關我Skip左唔打住
50體難都頂唔住隻真田
要過可能都過到
但保唔到全蔵
90體就一開波已經放錯位被打爆

終於過到真田幸村果關

最後都係要靠避雷針打法 頂兩下

隻game好似好少人玩咁, 我都驚佢執

希望唔會啦
我真係好鍾意呢隻Game

難得儲夠25石...
又得隻補底5星

我都係，灰左

我都係當儲千狐石

其實隻game開左好多年，由pc開先，我見電話有得玩啲人已經去到好後，而家都仲有新城出，應該無咁快執。

如果佢D 票係無任何造馬成份的話
我覺得隻Game 都最少有班死忠玩緊

新果個90體關好痴線
要打5隻 大将兜

我真係唔識點用隻杖
話就話理論上杖係最高傷害
但係佢防低血薄範圍細
次次出親都發揮唔到威力
因為被人打兩下已經就死

係呢隻特別差？
定其他杖都有同樣問題？

大部分杖個定位係巨滿個下特技一下爆發輸出
平時只可以輔助輸出

原來係咁....
即係要收係大後方偷雞

90體緊急果關
有無巴打唔用水屬城都過到？

我勉強過到普通
難就應該.......

我過到但無參考價值

呢關係有D 難度
除非有誇地形神隊
否則應該都最少要砌到一隊OK勁既水隊先得

125lv

新個關90先見到龍宮城咁靚

d 衫幾華麗

90h贏到但拎唔到戰功

更新拎到戰功 隻盾冇落過場 德川大坂技救急 右上角靠傷擊退頂 左下角最後一個兜德川落完技要退 主力巨大坂彥根龍宮萩城聚樂第

btw我都覺得冇咩參考價值

新手想玩 洗唔洗刷首抽？
Btw 唔支援xs全畫面好難睇

刷左前期易玩d 唔刷都得 因為後期好難一隻打天下
首抽是旦一隻7星就可以開始

我都係毫無參考價值所以唔po喇

早兩日先玩，聽巴打們講完，抽哂四次無料，又抽多左25石。其實會唔會出哂d高星角？定五，六星搭d四星咁？近戰角同遠戰角點搭配會好d?同埋邊隻打氣角好用？Sorry，好多問題

歡迎巴打加入一齊玩

6-7星唔一定勁 (雖然多數都有一定實力)
相反、3-5星有D 升到上去都可以好好用
所以如果最初唔係太熟自己班城娘角色既時候
會建議上一上巴哈搵返自己D 城娘既介紹黎睇一睇
簡單Check 下個評級就心中有數

組隊一般都係3-4近戰 加 4-5 遠戰
大約呢個比例組成
有d 特別關可能會出到 2比6 都唔出奇

前期未有彦根城的話
打氣城可以用改築後既柳川城

六星多奇奇怪怪既城 但七星們真係尊貴不凡

手上最廢七星都可以2倍攻常駐

多謝巴打教路呀！

好想要多d 7星

唔好客氣
其實我都仲係新手
講D野可能有錯的

咁我面家係咪要推左主線先？

活動果邊，你可能未必夠打
可以暫時以 主線任務23 為目標
到時多隻彦根城 會易玩少少

刷極最多都係得6星

佢好撚勁wo. 萬里長城我就真係唔知點用

我無特別刷首抽就開始玩
不過有時間都可以刷下既
7星得1%機率係難D中

其實唔少6星都好勁，可以玩住先夠10抽再睇下中唔中先開波

我有已經D抽哂4日 低進度單隻7星AC唔要 有冇需要？

我真係會出場既6星得隻浜松
反而5星改上6星既出得仲多

巴打咁快棄Game??

唔係呀 我手上有4部屌米
所以可以雙開8隻ac日日抽
我揀左E2隻AC玩

我課埋金都無你咁多勁城娘

主AC冇奶(得隻差評5星)
新AC冇殺敵氣城

係 有隻AC萬里長城用用下唔對路
要輸出轉駿府仲好用

駿府真係幾好用
不過咁耐我剩係中過一次
反而秋田就成日出

歌舞可以有簡單既平民替代品
所以反而影響唔太大

我知有兩隻3星奶評價仲好過我隻5星奶
但就係刷唔出3星奶
定係原來指定某關先會出某角色？

3星好用既應該係呢2隻：

鶴ヶ岡城

根據wiki
可以築城有機會出到
或者由主線 出羽(羽後)開始去到陸奥(陸前)果7關入面
有低機率會出到

山科本願寺

應該靠抽同築城先會有

留下名先

巴打好耐無見

ダノター城 爆到上第2位
人氣好高

放置playing中

養下生都唔錯
我依家都係等佢出新關先忙一段
過到既就過
過唔到都係不停刷過到果d
90體一日都係三場左右就完

昨晚手痕打主線38話
本身諗住地形係平山城、而且我都只係諗住打普通
以為會輕鬆過
點知D 敵人一波一波殺埋黎
蔵差不多被人打爆晒都算
被人攻到半隊人大破
係個本陣附近死剩3隻頂住
最後出得返2隻
頂到完場
真係無諗過會咁難

睇一睇片之後就輕鬆過到困難
發現每一關都有d 特別既位
只要注意到
做返適當既安排
其實對個戰局就會有極大既影響

本身係被呢隻野殺全家
但原來有個位係可以一開始就打到佢
而佢又會好似傻仔咁企定定被你打

係佢地未開始行之前殺晒
之後就會輕鬆好多好多

所以有時都唔係盲目追角色既強度
點樣用合適既城娘
點樣配置係特定既地方
先係呢隻Game 最大最大既精髓

投票關唔會掉落5星(肥料) ？
只有投票次數獎勵？E隻有得巨大化唔似肥料

有機會出3/4/5星城娘
有d都可以留返黎用的
好似高取城咁都唔差

投票獎勵就係你投夠每一定票數就會有獎

我刷50體普通 暫時未出過5星
上次合作反而有幾隻

合作得一隻
一出一定係5星
而且會有累積機率up

今次呢個係每關唔同
幾隻入面隨機出一隻
而且機率無累積

所以唔好抱住打肥既心態去玩會舒服d

瞓醒就夠25石抽多次
希望唔會又補底啦

雖然單機GAME,但有冇首抽要刷?
我好鐘意守城GAME 想試下玩

可以刷、又可以唔刷

主線打完第2關會送4次10連 (每日1次)
而且新手登入獎勵14日入面會送2隻6星 (用6星石築)
所以刷又得、唔刷都一樣玩到

咁爽,每日送10抽?咪抽到手軟

呢隻Game
7星機率1%
6星機率3%

就算佢送足40抽都好
都唔好有太大期望
歐洲人另計

如果佢個pool唔係好多垃圾驚咁,又放下角呀,龍呀,符呀,武呀之類乜鳩混合一齊,
單純抽角,我玩公主,up完都係0.7% 都覺得幾易抽
所以1%算係幾好, 我重以為6星係最勁, 原來有7星

咁佢又真係純粹抽角
唔會加埋其他野落去既

係呀
最勁係7星
主線打到某一關
達成特別條件會送1隻7星畀你 (3揀1)

各位玩得耐既巴打，最常用或最有價值既5星愛將係邊3隻？
唔洗理巴哈評價，純粹你用得最多或最鍾意。
我暫時係臼杵城，會津若松城（4升5星）

1. 平遥古城 (平城拳)
2. 臼杵城 (平山/水砲)
3. 秋田城 (平山弓)

5星我以上3隻差不多係鐵膽
視乎情況以下3隻都好常用
駿府城(平城弓)、大和郡山城(平山法)、シノン城(平山盾)

如果計4星改上5星的話
会津若松城 係我最高Level 既(平山銃)

講埋鍾意既原因

平遥古城 ：無計略消耗氣力低、容易巨滿。改壱後特技+25%攻同+120攻。係非常強力既輸出型近戰，打雜兵真係可以一隻頂晒一條路。

臼杵城 ：我自己第一個入手既砲城。用開有感情。(雖然後來感情分左D畀金亀城)。珍貴既雙屬性(有水屬)，令到泛用性大大增加。計略修道院可以打氣。特技加直擊傷害80%同加爆風範圍20%。係非常強力既輸出。基本上雜兵結集既情況之下，係一炮就可以帶走晒。

秋田城：其實無得解，我鍾意秋田呢個地方。個城娘又幾得意，所以就升來用。佢無計略、配合埋本身弓城用氣唔多。好易巨滿。因為現階段無得改築，所以勁就唔夠駿府城勁。不過用開有感情，平山地形一定會優先出。

秋田城好QQ

首抽最重要係抽到個靚城做家老, 每次登入都可以見到老婆

我老婆太多
所以唔Set
隨機出到邊個就邊個

唔計氣城既話其實冇乜
駿府 第一隻高星弓
シノン 第一隻盾
ユクエピラチャシ/岩殿山 山城戰力不足被迫上場 岩殿山有cv加成
萩城 福山城 就係個人比較鐘意

シノン 我開頭用覺得唔夠坦
依家絆升到上200 (能力值+20%)
之後就好少少
係我全隊唯一一隻上到場既盾

岩殿山CV 係邊個???

秦佐和子 前ske48

岩岩上網搵左搵資料
好靚女

90體難過到
都守到全蔵
不過城娘大破左3隻
都係拿唔到特別戰功
不過算啦
下年復刻再戰

岩岩下載完打左
7星就冇,有2隻6星,聚樂城同洛陽城,個樣望落都唔錯 照打啦係咪?

有 隻game兩關就有10連抽 因為流程快我覺得算易抽

兩隻都唔錯喔
都可以開波的
(除非你有好刻意想刷到既7星)

見到聚樂兩隻字為左你興奮左一下
睇真D先發現原來唔係聚樂第 (最強弓)

有時間就刷隻7星
利申： 主力果2隻ac 都抽哂4日免費抽 各3隻7星黎開局

洗唔洗再刷7星? 打落去後面係咪好辛苦?差好遠先?
因為首抽真係好易, 按2下就10抽得
同埋點解開3倍速, 開一陣就會自動跳返1倍

時間都有既,今日初4都要番工, 係到玩緊手機

先引走個ac一路玩一路玩首抽
反正好快就會冇體力 要開分身玩

引繼要點按,日文唔識睇

呢隻Game係無得急既
除非你打算課金爆石咁衝Level
因為就算你好多唔錯既角色都好
你都無咁多肥料可以升上去

開頭引你入坑
打幾下就升一個Level 好似玩極都有咁
但玩到後期，其實真係一日打得幾場就完
(d 關去到90體一場)
所以到時就算想急住升都唔得
城娘既實力係要慢慢累積

有一手好既7星
當然去到中、後期會好輕鬆啦
但會唔會話無7星就好難打??
我諗除左武神降臨之外 (我都未玩過)
其他情況都唔需要用到7星先玩到
就算係活動入面最難既 90體hard 都好
係youtube都會見到有人就咁用3星/4星去過

要過一關，最重要係了解點樣配置D 城娘
同埋應該用咩城娘去做D咩、點樣互相配合
只要地形果D 係夾既、係絕對可以過到

刷唔刷首抽真係睇你自己
你想要又有時間既、就刷隻自己鍾意既角色
咁就會玩得開心D
始終都係用愛去推動玩落去既一隻單機GAME

3倍速果度
你要Click 正隻城娘或者計略先會keep住個速度
如果Click 畫面既其他地方、會變返1速

有冇首抽推介

有兩隻五星以為已經刷到
原來最高七星

唔係幾明,3倍速之後,按住隻城娘?
但我一按巨大化,之後又要再按城娘?
長期HOLD住城娘先KEEP到速?

巴哈入面見到7星評級係SS
都絕對夠玩

正既7星好多
但用落但唔好用既...萬里長城

好難解釋
你玩多d 就會明
總之click 落d人度就唔會減速
click 落空白地方就會
以我理解係咁

係呀
最高7星
7星改築完會變8星

你兩部電話互定引？ 定引去DMM AC?
入game前右上角有制
之後看圖識字
DMM AC就要日本VPN開AC(玩就唔洗)

DMM果度
開玩果一下個page 應該都要vpn
入到game 就可以熄
我遇到既情況係咁
如果有其他方法
請指教一下
我都唔想煩
下下要開一開vpn
雖然我99%時間都係用電話玩

an/ios/DMM 各平台D石唔互通
可以用到0石，其他石放箱唔拎住 引完先拎

玩就唔洗<--補充係指電話DMM APP
PC DMM要VPN

喔
我誤會左

真係想買部i pad 黎玩呢隻game

睇下我刷到4點,會唔會見到7星先

我用屌米 一部機最多可以玩5隻ac

我無心機管理咁多個account

所以暫時主力都係兩個
其他玩新ac每日十抽

加油
可能出兩7星

原來真係唔易,除左第一下出2隻6星
之後長期見5星,好難先有1隻6星
7星未見過
想問按10抽個下,見到金色定紫色先係有機會7星?

彩虹：6/7
金：5
紫：4 (好似係)

加油 我係成功例子(邊玩主ac 邊刷副ac)

紫好似係3星？ 所以3星一開始都幾難夠改主角

仆街。真係刷到2條7。 岩岩好4點收工

恭喜恭喜

努力有回報

你岩

情人節 安土城
(即將推出)

查左你隻奶好鬼勁
咁可以就唔洗煩直接換彥根

隻劍就...唔識點用

安土又係老婆？

唔係
我都無

隻劍都好勁

特技：
[無印] / 円卓の騎士
自身の攻撃後の隙が25％短縮。全ての近接城娘の攻撃が25%上昇、自身と全ての遠隔城娘の範囲が25上昇

一下boost晒全隊
自己就出手快d

計略：
[無印] / 魔法の鞘（使用まで50秒：消費気7）
15秒間対象の被ダメージを100%軽減（自分のみが対象）

計略減傷
15秒都夠頂一隻boss 啦
真係可攻可守

勁唔勁都照殺。起碼叫7星先。
同埋隻劍幾靚

睇埋巴哈先知個盲點位
劍本身無足止
唔可以拖住隻boss

期望佢遲d 開放改築會加埋
咁就好好用

係
要黎J都正

普通定困難？

90 HARD

佢隻奶
特技：
巨大化する度に範囲内の城娘の防御が30
攻撃速度が5%上昇、攻撃後の隙が5%短縮
計略：
範囲内(400)の敵の防御を30%低下
ｼｪｰﾝﾌﾞﾙﾝ宮殿の攻撃範囲が20上昇。波終了まで有効

隻劍好似都幾撞
攻撃後の隙が5%短縮
攻撃%都易同人撞
100%軽減但得自己用,劍又冇足止...
但係我都想要

補充,兩隻唔同屬 第時分屬隊就唔夠角色用

分屬果D 可以遲一步再諗
我依家最煩係無肥料升野

升又唔夠 改又唔夠

仆街唔識睇堆兵點樣入場攻我城。幾路出兵。又行唔同方向

正常 隻game係關關都陰9你
但佢初見1/5體 輸左再1/2體 所以唔怕試

如果定唔到佢條必經之路。好難玩。特別係近戰

所以只能夠養生慢慢玩

所以要玩既時候認下同記下佢d 兵會點出
再諗下，下次應該放城娘係咩位會好D

你開埋果3粒5星石未？大部分5星應該用得下

原來一開波有3粒5星石?
我已經完全唔記得

一定要明確話我知。邊到起點同終點
5星石邊到用？

箱到有送
主線過多一關 記會開放築城功能

終點就係會行去打爆你本陣
途經會打爆埋你D 蔵 (好似間屋仔咁既野)
你要有特別戰功的話
好多時都要求你全城娘無大破 + 全蔵無爆

築緊了。要3hr

大破解被人打死？全藏無爆。比我打左幾下算唔算？

如果我係你就唔等，俾鈴即時收貨
最多第時唔夠先慢慢築

好多時都雙條件 要同時
但係你等困難先做都得

係呀
被人打死即係大破
(撤退唔計)
所以有D打法係到差不多被人打死就退左佢

蔵被人打幾下扣左血無問題
仲係度就得

關於特別戰功既要求
每一關入場之前都會寫明
獎勵都會寫埋係度

如果主線的話
一般都係HARD之下無大破+全蔵就可以開委任

個姿勢真係無得頂

金龜？

係
最愛係佢

不過用落有一樣麻煩
佢打氣招計略係用係自己(或者其他砲城) 身上
殺敵時會加氣

但係同浜松招計略貌似有衝突
如果我落左浜松招計略先、之後再開打氣計略
好似招打氣計略會洗走左浜松招計略

如果真係咁的話
臼杵仲方便
放間修道院係自己身邊、之後浜松畀計略佢就可以一直有效到最尾

仆街。隻怪無視我塔打大本
打初級活動都輸

開頭係咁
慢慢黎

講起殺敵加氣,想問:
1,備中松山城=柳之御所=金亀城
2,臼杵城
1各計略互撞 不可疊加
1同2配 就唔撞 可疊加

有冇錯??

計略好似只有一個掛上身 唔同功能都會撞

所以講隻7星劍冇足止有D微妙

唔知
等老手巴打答

其實我都係玩左3個星期左右
好多野都係一知半解

可能就係因為呢個原因而洗走左
因為浜松招計略基本上一放就用到完場/該城娘巨滿

其實開頭D 關卡，要用足止停住對手機會唔多
火力夠的話、快快手集火打死佢(地) 仲好

係對面有BOSS 或者狗衝系既
法城同盾城就係顯示價值既時候

好難玩下
堆怪四圍行出黎

我會建議你打住主線先

我去左旅行答唔到太多問題

超人巴去左邊度旅行？
玩得開心D啦
返來先慢慢再答都得啦

打緊啦。要慢慢玩

慢慢玩啦
玩到一關你係過唔到既
可能你城娘Level 太低
咁就打下你過到既關
等佢地升勁少少
如果都係唔得
就可能係你打法有問題
最後手段先上YOUTUBE睇人d片
不過我諗其實去到主線23之前
都無呢個需要

刷到
但得一隻五星

平遙古城幾好用的

又低氣

計略係會覆蓋
加氣方面 應該係柳之御所備中松山會互撞 金龜就同臼杵撞 你可以實驗下

二乃巴

即係新計略會令舊計略失效既意思？

咩事

其實有無攻略睇。打邊關係經驗關之類。巴哈千字文

好耐無見你咁

巴打你卡左係邊？
如果你想升城娘經驗既
你暫時揀d 寫住城娘經驗兩倍既關打先

番大陸拜年上唔到連登

以為好似其他驚。有經驗關打資源。再食落去條女到

打到主線11關。一關要試5 6次先贏到。重要我只係守主城。我發覺隻4星錘仔好勁。5星刀又係可以範圍降防。反而7星用唔係幾著。

點解唔食肥料？ 應該好多神娘可以食
應該最小都升到幾隻3x lv

有D 曜日出動有神娘既
不過效率好低
唔建議

主線既體力與經驗比
一般去到大約20話左右
開始值得用委任反覆刷
不過最後都係等到有城娘經驗兩倍果時先刷
(例如星期六、日)

可以睇下圖

咁慘
返左香港未呀?

係囉
D Level 好似出奇地低

返左
好彩大陸玩到御城 唔洗曬左D體

食呢d

呢隻game 好似都有唔少大陸玩家

呢隻就要黎升設備
唔好食錯

設備同施設點玩？
我打主線架咋。邊打邊升緊

右下角設備

入到去有4樣野可以升
其中右下係要用石
另外三個係食神娘（即係肥）或者城娘升

築城加機率出高星城
開發就增加強化武器成功率同開發施設出高星機率
本陣就係你打關時，本陣行血

食白泉，頭先講果隻，專係要黎升呢d

提多一樣
每日日本時間0500之後
都可以おみくじ (求御神籤)

由左數起第二個
抽完會加體力或者有禮物 (隨機視乎你抽到咩籤)

兩個最鍾意既
每人300票啦

thanks

儲到30石抽咩pool好？

你睇下3個pool 分別既 pick up 既有無邊個特別想要
(雖然應該都唔會一下就中到)

如果無既就建議抽最頂果個(8ステップ)
因為抽第一下已經送個4星施設 (+20攻、水城限定)

記得睇清楚係25石先好抽
得第一下係半價25石

點樣裝個設施落城到？要突破左先有得用？

講漏左
除左個4星施設之外
仲會有一隻ツバサ(特)
一下加30萬經驗

都幾岩巴打你依家用

係
要突破一次先可以
未裝到可以留住先
遲早都會用得著

抽左。食完。標到55lv。雖然無彩。不過明天又有得抽

慢慢玩吧
我果時一開始都係亂玩，咩都唔識

行錯左好多冤枉路

你提我先記得e個功能...

好撚慘下。打十場先贏到一關
要狂試。以為抽到7星。可以輾壓頭十幾關

話就話4抽1
不過有時我覺得一早已經Set定左係咩
最黑試過連續3日末吉

你隻7星奶已經

雖然未知點玩。但佢升一下就有技開。其他城要升盡先有。呢個係佢既優勢？

始終要成隊一齊升
得閒就上巴哈用search 去搵自己已經有既城娘
望下佢既評價係點、睇下值唔值得投資落去
因為你呢幾日仲有免費十抽
所以唔好太心急用晒d 肥
話唔定有其他更好用既城娘會入手

始終肥料有限又寶貴
好好睇清楚諗清楚先升會好d
唔係升左去 C 評級果d就好浪費

歌舞應該都係巨一段就發動一次
個效果係累計上去
不過巨完第一次之後再巨果d 唔會有cut in
所以你唔覺佢發動左的

食9哂。得6星個個有力升二三十lv。其他食完升得三兩lv

係呀

今次個8step幾時完？

星期二維護前就完

嘩新post熱鬧左好多，10抽又係保底，不過抽到都無肥升。

彩色先係6 7星~
呢隻GAME主力係等級而唔係星數~你成手7星唔一定可以比亂擺都過關~反而好多3 4 5星仲好用過某d 6 7星~
而7星有60%係為左個樣~因為個樣真係靚過6星既好多好多好多~
但7星點都有原因~可以係特技勁又或者計略勁
所以刷唔刷首抽好睇自己既愛~
去到卡關o個陣就可以升下城娘~改下擺位~改下配隊~可能又會過到~

有音樂符號個d城娘只會出特技唔識攻擊？咁攻擊力係咪無意思

金龜最強係佢個爆風~一埋怪企o係度~一兩下爆死~我用埋姬路bb招計略比佢~佢開機槍咁

補血
同埋遲D會有某D怪可以俾佢打到

隻5星戰神黎

打返黎既投票卷點玩？要打幾多先有用

投票數報酬

投畀老婆就得

多左巴打玩

但你用姬路放計略畀佢
唔會同佢本身招計略互相覆蓋？

10抽又補底

其實我關關都會卡
睇下我試幾多次先嬴, 易就5次, 難少少既10次先試得嬴

23關之前應該冇咁難架 你貼你Box出黎大家幫你睇睇

同埋馬會巴依家打普通難度就OK
唔使咁快打困難住

個box係咁。我都係打普通。而且求守到主城就算。
以前打war3既tower defend我都算係個高手。估唔到玩呢個驚。會玩得咁差

唔好升死一隻
另外要以遠攻為鈾
一般單純計dps都係遠攻較好 加上範圍大可以先手攻擊敵人
浜田臼杵多賀可以升高佢

隻會津若松可以改築佢上5星先
你手頭上有D 4星係唔值得升的
可以用來做改築肥

臼杵可以做打氣城
不過放置物果個位限制有D大
要自己諗點運用
長遠都可以做主力

多賀城係好野黎
可以升定做主力

隻伊賀上野無咩用
唔好升佢啦

你應該一開始有隻弩城叫柳川
D唔要既3星就被佢要黎改築
改完會有招計略係就咁放放置物就加氣

你D氣升快D就會易打少少

認同
遠攻係主要輸出手段

其實馬會巴D城娘都好有潛力
有好幾隻都係SS評級

近攻忍城/山形/一乘谷都係早期唔錯戰力
不過你已經有7星山城刀就可以優先考慮頭兩個

其實改築係點整? 放哂堆卡落去?
我以為打進化素材咁,但佢又寫要打乜料
另外立設備個到,係咪升左築城先?之後到開發,唔知點分配好

你平時升Level 果度叫「城娘合成」
但係改築就要去「城娘改築」果度搞
方法就係食「同星級」既城娘或者ススキ(神娘)

打料其實意思即係刷某一個星級既城娘要黎改築
例如我有一隻5星想改既
咁岩個活動係會出5星城娘既
咁咪可以係咁刷黎做改築肥

而設備升邊個先都無太大影響 (早期計)
但以解任務為前題 (會有石送)
我會建議先上晒3個上3lv、之後5lv、最後7lv

原來係咁,明白哂,巴打教左好多
改7星城,咪要好抽好多7星

入埋隻3星柳川改同鹿野城(如有) 打氣 都已經冇咩位

7星食6星改 好似1隻就得

好多巴打已經俾左意見，我既意見就簡單啲，而有會用既城上晒lv. 20先，然後再推主線就會易啲。基本上呢隻game lv高低影響都幾大，youtube既攻略唔少係4星做出黎。

7星 食1隻7星
6星 食3隻6星
5星 食5隻5星
4星 食7隻4星
3星 食15隻3星
2星 食20隻2星

不過一般唔會用7食做肥
會用d 無用既6星改上去變7星
之後再畀7星食黎改

我搵返之前我過23關普通拿7星果個數據出黎畀馬會巴參考一下
因為果時我無勁7星
就大約要升到全隊4X 先可以有特別戰功

不過我果時升既方法就唔好既
我係等城娘EXP 2倍既時候
係開到最盡既關、碎石用委任黎刷

其實好浪費石

我有排都未打到23關,更唔講特別戰功,
但23關之後又送7星?

23關係特別既一關
係普通/困難 之下
只要本陣一下都無被人打到
就會送你一隻7星城娘 (名古屋城/彦根城/大坂城) 3隻自選1隻

我覺得23關，係一開Game既首要目標
不過真係唔易，應該係第一次真係有需要上網睇片參考人既打法

係 所以話你已經有7星奶就唔洗諗爆頭換邊隻好
我果時要上黎求意見

正路都係彦根城優先啦
又係打氣城、計略又實用

係 彦根係怪物級 果時唔知3星奶刷得出冇奶用先諗 雖然到E+都仲未有奶

課金換大坂就解決到問題

已課

不過大坂要改一之後先發揮到最大威力

新手包有冇話幾時就會冇得買?

無寫明

金亀又跌左一名

十名後就好似冇分別？

換成咁之後易贏左。一開始以為啲技係放塔分散敵人注意力。原來係buff黎

其實浜田城有無用

其實無
除左某幾個特別位
不過都想佢盡量前d

識玩就會易玩

之前有巴打推介你用的

鈴好有用 不過好食LV

值得升？但我咁多角

因為鈴係一次過打晒範圍內既人 唔係一隻一隻打 而且每巨一次都會發動特效
所以用親就要放集火區 低LV會比對面秒
但高LV (70左右) 就一隻清半個map

不過亦因為咁既特性 所以用扣實數debuff既會屈機過扣%
同埋水/平既城娘會有優勢d,
所以綜合晒 6星法國鈴都比人叫假6真7城

平城 大範圍
山城 高防
水城 高回
平山城 average

又學到野

提多次大家
你投票數最多既城娘
之後會送情人節朱古力畀你（好似係）
所以諗清楚邊個先係老婆啦

幾個同票會點？

対象の城娘のうちいずれかからバレンタインチョコが贈られます

Google translate 話係其中一個

點升lv先快

伏兵點出？ D技能成日都有講伏兵 但未用過

請問鈴係每巨一次先會發動特效， or 巨了一次後特效就會保持，即使有新敵人入都會對佢地有效？

你係指升城娘LV??
依家星期六、日
打主線每一關都有2倍城娘經驗
咁就係你能力範圍可以順利過到既關黎打

如果你有能力可以係HARD 完成到特別戰功 (無城娘大破+無蔵被打爆)
就可以開埋委任 (Skip 戰鬥畫面、直接打完)
咁就用委任刷會更快

其次就係完成「月次任務」
即係用夠一定既體力就會有報酬
有d 叫コマネ既城娘
又係一用就可以加好多經驗
之前我都有介紹過
可以爬下文睇下

有d 城娘既計略係可以放隻野出黎
隻野識打人之類
我諗果d 就統稱為伏兵
(我自己都無用過)

今日有巴打問果個
初陣応援セット
係wiki 睇應該都無特別講限期
由2018年8月開始到依家都仲有得買

唉
發現自己太遲開始玩
miss左今年果個正月set....

等3月，3周年出紀念set 果時再all in 先

正月姫路

這些機會......

足止好似對飛行系敵人係無影響??

入範圍就扣, 所以2隻鈴可以玩到人地差唔多0攻
以前無咁多城娘個時 d人就係用鈴陣打變態關

原來可以咁勁....

呢隻Game既城娘真係多如繁星
好難完全理解同認識每一隻城娘既資料

抽唔到識黎都係得個睇字

你又岩

睇d 7星城娘介紹
好多都睇到O晒咀...
點解可以咁鬼勁

咁睇黎E隻AC可以練下 ??
未改雙鈴 -150攻 -230防
行到黎伏見仲可以吹返轉頭

巴打真係好多Account

今日見無咩野搞
打埋之前未過既神娘曜日出兵
純粹想挖埋果d 石

玩到開始要練埋D 2/3星

3日免費10抽。下下補底
等7日送6星城娘石

有用既5星。係咪突破？
又多張6星奶。一隊一張好似夠哂用

其實補底都幾正常的
6/7星平時就咁抽
都幾難中到

突破 vs 留黎做改築肥
呢樣野真係有D 兩難

以你依家既階段來講
某D 城娘係改築之後
因為會即時有特技+技略上既強化
所以對你既即時影響會比較直接同大

因為突破係+10LV 等級上限
呢樣野你唔會即時從中得益
(當然、會開1格施設位，呢樣係即時用得著)

所以係初期，係比較難取捨

但長遠黎講
如果係絕對主力的話
突破會比留黎做改築肥更好

因為突破一定要食同一隻城娘 / 或者羅紗
但兩樣都唔係容易入手

而改築就只需要食同星級城娘或者ススキ就可以了
相對上係易D

所以過左初期既時間之後
重覆既絕對主力係會突破
特別係我依家玩到有D 5星已經去到等級上限
就更加覺得突破重要

所以你自己諗一諗吧

未來既水地形主力
搞左我好耐先改築到

小弟有50石
特選和注目2 都可用25石初回
限定方面已開左兩個
請問有咩建議
2個25 OR 50 OR 儲埋佢

限定 (8 steps)
你已經行左2 steps 的話
第3次就會有6星 再加 2隻ツバサ(特)
但就要50石

如果你無打算課金
以儲300粒千狐珠為目標的話
25石抽一次會抵D

基本上呢隻Game無課玩法係得2條路
一係就每次25石抽
一係就儲夠375石上8 Steps

所以你自己要考慮一下
同埋提一提
後日(星期二) 維護之後會轉新pool

要忍住唔抽儲375石真係唔易

唔係做唔到既
但咁樣玩好辛苦
手痕抽下25石過下癮會開心D

儲珠有得自己揀老婆

儲得好慢

不過千狐珠可以無限期儲呢樣野真係幾佛心

唔係無限期根本無可能儲夠

其他game迫你上井係即pool計
過左就reset

之前問過，不過唔係好清楚

投票完出果d 5星武器，同埋特別施設

1）係咪限定返果個城娘先裝備到？

2）係咪之後要打活動入手？

1係出4星 非限定只係設計會配合or以個城為模型設計出黎 出過武器就會出設施 彥根會再出咩就唔知
2 會出多個活動比你打

唔該晒

打到25卡關

第一眼睇到既問題係
太多近戰

因為用晒d評價係ss或者s
無勁遠攻

始終遠攻係重要既火力輸出
範圍大，未行到過黎已經開始射緊
你練返d遠攻啦
會順好多
正常大約3近5遠

好多近戰 換埋彥根再多隻爭位

貼box啦

金亀城跌到去25位

點睇個城咪number。想望下評價

個城咩號碼

係Wiki有

堆重覆4星人 可以全部改1築做肥料比駿府改1

純水鐵炮可以留, 換走一隻拳

山形城/忍城 可以2隻留1隻+升黎做凳腳, 多近戰都唔係問題 問題係多近戰就唔使要盾, 盾換呢2隻是但1隻

啊 睇唔到你有leeds, 用leeds走多隻拳啦

你新手但水隊齊到咁

我見個個巴打D隊都好齊

睇返我果隊真係

開多隻分身

唔啦
專心玩好一個account算
唔想咁困身

大家記住投票 而家最後衝刺
46 89 105都係有獎
頭10大家控制唔到 但下面個d 幾票就
而且好明顯係策略性投票緊
附近個d全部差唔夠100票
好似睇緊賽馬咁

駿府改1 要5隻 5星
1隻4改5要7隻4星
即係7*5=35隻4星

你冇打活動拎戰功既ススキ咩？ 都慳到幾隻5星

我都係投晒畀我兩個老婆算

無用既話價值係0
同埋其實活動都會跌5星
難得你有駿府呢隻5星top3

另外兩隻係咩??

46 89 105 係城娘NO.?

今次個投票排名名次

我其實鳩up
不過就算真係有ranking 我覺得駿府都應該入到 我而家up個5星ranking la

平: 駿府
水: 臼杵 淀 萩
平山: 浜田 平遙古城
山: 春日山 備中松山 岡豐 岩殿山城

呢10隻 唔使問必升

未睇落去先估Tiga巴打會臼杵

Bingo!

咁打氣城 雙屬堅係有用

好多隻都無

我淪落到要升d 2/3星做主力

我基本上棄哂所有手機GAME 係得白貓每日坐車刷10場秒殺開熄GAME玩抽角
御城玩兩場就冇體既GAME玩多幾隻暫時都仲OK

平遙古係平城
另外平山我覺得可以加埋福山城

打錯字 開>關

投票活動拎個隻五星係咪可以當肥

你個case係 你成堆拳

我同巴打你差唔多
之前有3隻games 同時玩緊
好困身好辛苦
永遠玩唔完既任務
就算只係追最低個目標都好攰
仲有無時無刻又要清體
每日又要等2300 做日任清晒所有體先可以瞓得
搞到最後好似被隻Game玩緊
多過自己玩緊隻Game
依家得閒先入去收每日登入獎勵
收完就熄Game
個人舒服好多
(可能等出老婆新卡之後、抽晒d 石之後都唔玩了)

今次活動隻拳好平庸
個樣又唔係靚
可以用來做肥啦

其實我覺得大和郡山城 都幾好用

咁樣打ok？

我諗係依個階段
你升多隻刀
換走隻盾會好少少

我又貼下box
不知不覺都玩左3個星期了

兩隻新角都有 課左8step?

係

依家都係著手升返d 山同水地形既城
唔係第時d 難關唔知點打

所有通常任務做晒
以後要挖石就慘

有幾多關？

唔係主線
係呢d姐

主線我打到38就停左
後面果D 太變態

Game入面d 錢好似倒水咁用到
咩都要用錢

幾時開返有得打升級肥果D 活動畀我打錢呀?

你指賣合作角升級用肥料？

係呀
之前5星果D 賣一隻成5萬

合成/改築/裝施設上身/升設備
基本上呢隻Game 除左打關之外既任何操作，全部都要用錢
D錢一直係倒扣緊

打到800票
應該唔再打啦
咁短時間都上唔到900票了
用D 體黎Clear下主線/曜日關
繼續挖石先

800...你爆石回體？

因為想要張羅紗 (急住突破隻封左頂既大和郡山)
所以爆左3粒石上800票
諗下一次25石
都唔會咁好運中返同一張
不如用3粒換張羅紗算

咁就可以等收金亀BB送既朱古力啦

有朱克力既咩

sor 朱古力

さらに、2月12日(火)定期メンテナンス終了後より、各ユーザー様ごとに最も投票数が多かった城娘から「バレンタインチョコ」がプレゼントボックスに贈られます。

我無理解錯就應該有

不過都係要黎回體
唔知佢有無得收左唔食住

即係自己投最多果個就送?

係呀
到時可能有個畫面係佢講幾句野再送畀你咁掛

all in曬落一隻

邊隻先？

備中松山城

備中都好正

可惜我無

大波波...

正呀

睇人地玩D片
真係CLS

提一提大家
明日，日本時間13:00 - 16:00 係維護時間

邊隻城咁癲

長篠城

呢隻Game 法城真係好重要
無視防禦 + 拖慢敵人行
真係完全改變戰局
特別係對d 高攻厚防多血既敵人

但係低dps

都係既
但佢拖慢左
其他城就可以瘋狂輸出

今日維護完之後，唔知會出咩新活動呢

法城比起銃城範圍同傷害都不足 擊退同緩速某程度上差唔多（當然效果冇法城咁好）
相比之下我覺得銃城較為泛用
法城要有適合既地圖先有發揮

但我無真係勁既銃城

得5隻
上得場既得一隻

儲珠換姬路

有排儲
不過換都會換新天鵝堡先

維護前記得投晒d票佢

開波！

有張10連卷送

我無
太遲開始玩

得隻補底5星

太多票 配票失敗

係人都有wo~o係箱入面

我重覆5+6 有6星肥改上去比7食

佢應該係之前新年果個登入獎勵黎？？

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
姬路城!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝巴打

咁癲

安土城好撚正 搞到好想課

等原版算 新果隻件衫有d怪

不得了

琴日講完無勁既銃城...今日就比隻最勁銃城佢......

今朝咋

真係完全諗過
好似發緊夢咁

無諗過

佢比隻game所喜愛

其實我仲顛

祝大家都齊齊好手氣

今次30體個關就係傳說中既武神關
姐係呢隻game最難既關黎 打唔贏係好正常
唔洗灰心等下次

我無wo。係咪限幾多lv先有

一請完就中 唔洗換了

武神降臨??
係唔係就咁得一關??

應該係之前新年Login 送十抽
佢拖到依家先派
我諗應該係
(我都無)

一月新年個時event送

講

個緊急出兵係咪打晒4個特別戰功就可以唔使再打??

專心等新天鵝堡

冇肥料刷?

睇落唔似有

依家有1.5倍殿EXP
2倍城娘EXP
我用緊D 朱古力回體 委任快刷緊

連句文字對白加圖都無
可惜

我寧願直接中7星 都好過宜家抽極都係得5星

點樣可以skip關直接贏。儲落幾百體想清。又唔想慢慢打

主線 hard
無城娘大破 + 無蔵被打爆
就可以開始委任

見到啦。係咪愈高關愈好？都係為經姐

盡量委任你去到最高既關
詳細可以參考下圖

有加成而最高委任得到既關

依家最正
全部主線關都有殿EXP 1.5倍
城娘EXP 2倍
最爽既委任時間

點睇自己差啲乜

唔係爆藏就係有人大破

保護哂所有屋+唔準死人
兩項要同時達成

個點樣望自己達成左未？
普通關定困難關

寫左難易度：難
達成左最右個掣先有得委任

廿抽繼續冇彩

睇人打武神降臨既片
就明白點解岩殿山應該歸類去SS級

達成左特別戰功果格會灰暗左有個濟字
紅色委任會著左

假5真8 你估流
勁到要改map

儲齊25石更新，又要抽下啦。
今次新城唔睇detail啦，我正好難中。
點知...
浜田x2 情人安土x1

拿我唔係專登放閃架，次次10炒左我都有講架。

真係BUG一樣既存在

終於用哂體。按到手軟。狂升。成隊30 40。明天又可衝下關。

係呀
盡量隔幾Level 就試下推高幾關
係上面再委任d 效率會再高d

新復刻好難打

武神差唔多終極目標黎

清緊之前主線未clear hard 既關
繼續挖石...

睇片D 敵人密麻麻咁出
好嘔心....都唔知點打
仲要D 氣加得慢D

睇公告講

直到下星期二維護之前
每日派1粒石
每日派1份情人節朱古力

情人節正日會送一把4星武器(+3)

另外，6星歌舞水府城開放左改壱

2次10抽咩都冇

2次保底

關卡條件係產氣減少？

早幾日棄養左隻水府城AC

岩岩去睇自己個box都好多s。都唔知升邊啲先。
您地平均升幾多隻角？

自然加氣會減慢
好似所有武神降臨都係咁

你有大坂城就唔需要水府城啦

如果係評級接近
咁係升之前我會考慮兩件事

1) 會唔會同現有主力既種類重覆

即係如果我已經有臼杵城(大砲)既時候
其他就算係S既大砲城，個優先度都會即時降到好低
因為要出大砲城，我已經有一隻練好左既臼杵城
咁就可以用D 資源去升左其他野先
睇你自己無邊樣
我會推介有D 種類既城係必備

弓：用氣少、易巨滿、打飛行系有加成
歌舞：家有一奶媽、城娘生存率上升、而且仲有buff
法城：拖慢、無視防禦 (某D Boss 關好好用)

呢D都係參考下、總之如果有一樣你係無既、就優先考慮練左佢先

2) 地形

呢個係再後一步先考慮既野
當唔同種類既城娘都升左一隻做主力
就要考慮升埋其他地形
好似你會見我走左去升D 2/3 星既做主力
就係因應唔同地形、要出唔同既城娘

(當然、7星果D 誇地形輾壓敵人既可以照常入隊)
==============================================

我會覺得最少分3個Step :
1) 8隻主力齊隊 (約3近5遠)
2) 練多2-3隻唔同種類既、因應情況同主力隊換人出
3) 開始考慮唔同地形都練下

不過水府城係幾正的

好正

純粹用高星同 等級壓過去 不過見係武神關開心share

右邊黑圈係第4關用圖入面徹退左隻法城去打到黑田長政出動之後立刻巨滿 （巨滿效果係15秒內全體城娘攻擊後搖變0 黑田長政會馬上蒸發）

左邊黑圈放正月姬路 第五round尾段徹退免得被炸死 呢個位放任何一隻高練度遠攻都ok

呢關mvp 我呢隊黎講就係隻法城同臼杵

太強了

今日除左Clear返d Hard 既主線之外
因為我有有少少強迫症
今日花左D時間
將之前未可以委任既關
都一次過搞晒佢
依家頭40關都全部可以委任
好滿足

感覺上主線由39關開始
難打左唔少

我都係打到42 你咁快

打左武神h. 過到但係有大破 如果留心d 爆破兵及時撤退應該ok.

大致上都係抄樓上

無法城。大量23 星被我賣唒
另外地形係咪=屬性？
假設奶係平山。個buff就要平山先有受惠？

黑田長政個關, 兩刀爆我一座

正常啦
我都唔敢打住

無法城唔緊要啦
慢慢玩就自然會有
有時活動果D 都會出
就好似之前個復刻活動都有送

2/3星又實用既其實唔多
我自己有升到既都係呢幾隻：
柳川城 - 弩 (打氣城)
鶴ケ岡城 - 歌舞 (回血加攻) [另一隻近似既係 山科本願寺]
島原城 - 平/水弓 (珍貴既雙地形弓、特別係水地形、技係加自己攻擊同攻速)
鹿野城 - 槍 (打氣城、未有彦根城之前都幾好用)
鹿児島城 - 平山/水銃 (珍貴既雙地形銃、特別係水地形)

點解要夾地形、唔關城娘之間既BUFF事
而係單純一落場已經有優勢
因為用既氣會少左、而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍

好勁

開始升一個Level 加得2點體力上限....

原來水府連改壱之後連特技既範圍都強化埋由自身only，變範圍內全體buff

以下係巴哈既Source:

NO.262 水府城
特計是依巨大化程度自身攻擊範圍+4、範圍內城娘攻擊&防禦+15(+20自身範圍、75攻防)。

改築後變為依巨大化程度範圍內城娘攻擊範圍+5、攻擊&防禦+20(+25範圍、100攻防)

計略為對象攻擊速度2倍、後搖大幅縮短(僅以自身為目標 持續30 CD40)。

改築後的水府得到了大幅度的強化，範圍上升從自身變成範圍所有對象，原本的攻防效果量也大幅上升，不管是增加續航或是強化輸出都有大大的成長。使用計略後水府對妖怪的殺傷力非常強，且計略覆蓋率很高，是隨時都可以使用的程度，高攻速帶來的恢復效果也非常好，有些危險的場和可以靠高攻速硬奶回來，雖然其它歌舞城也能借用加速來達到同樣效果，但水府只需要一人即可。改築優先度高 評價SS

NO.332 ［バレンタイン］安土城
時節限定
特技是自身範圍+30、法城緩速效果上升、範圍內城娘給予傷害上升20%。
計略為對象(城娘/殿/伏兵)攻擊1.5倍、恢復2倍(持續50 CD40)。
情人節版本安土城，和原版有很大的差別，情人節版本帶著少有的給予傷害增加效果，從原版的安土自身範圍內增傷變為範圍內的城娘增益，這一部分比原版的實用性高了不少。計略可以無縫接軌對一個對象進行強化，如果搭配彥根也能用少量的空窗來換取兩個對象的半常駐計略效果，可惜恢復效果很低，當作贈品即可，另外這個計略是可以對殿下使用的，雖然殿下的屬性...就那樣XD。
雖然少了原版計略的擴散效果，但換來的是較靈活的增傷光環，這部分各有利弊。 評價SS
美味しくな～れ！ 萌え！ 萌え！ きゅん！

其實係咪冇得直接係GAME入面睇隻城娘既number, 我上巴哈睇資料都幾麻煩, 又要幾百隻人慢愎搵

好似真係冇

為左打武神我大坂水府2揀一黎改揀左大坂
其實水府都唔錯 只係大坂太屈機

唔記得左點樣改5,6,7星城娘,
係咪要抽到大量既5-6-7星去?

日本個wiki有號碼查，通常我係巴哈睇評價係直接search keyword，例如ss, 優先，城名。

改築個度已經顯示左要有幾多隻同星先可以改。數目方面我覺得唔算太難，畢竟同星就得，唔係指定咩碎片個種。

係巴哈用browser既search function搵就ok 唔難搵 不過日文就⋯⋯

但係5-6星既城娘, 就算要抽都抽到喊先有,重要一堆先改到一隻
另外我想問下, 平時築城, 30分鐘個堆有冇用?
係咪一定係1星, 如果1星我都唔想浪費時間去整
明天登入7日送6星石,到時先築

直接係巴哈用search 名黎搵啦
no.1 - 200 果頁搵唔到
就去no. 201- 3xx 果頁搵

大部份用中文打名都會搵到
日文漢字果d、Game入面有平假名可以照跟
片假名果d 都係照打就搵到

頭po 個 Q & A 有寫數目

用廢既4星上5，幾隻假5再合落隻廢5，如此類推。再唔係就儲神娘，有隻食娘係改築用，可以當其中一隻替死鬼。

比起水府、大坂都仲係勁D
BUFF 既野太多
血上限 (500) / 攻擊力 (150) / 範圍 (30) / 攻速 (30%)

4星同5星要改築其實都唔難

4星、10連會中好多，而只需要食7隻就改築到
5星、活動會有D無用既5星、又有ススキ，食5隻就改築到

係6星、7星要改就麻煩D
可以用D廢5星改上去6星，再畀6星食黎改既

另外築城果度就唔好太多期望
我普通築城的話、就算已經LV7
都係主要出1星2星、咁耐以黎最勁係出過一次4星 (咪又係肥)

一路打一路慢,開始大概知點玩
唔該哂各位巴打

唔好客氣啦
一齊開心玩就最爽

即係點？
昨日係set得太難定太易？

我估太易 因爲真係簡單到我以為佢唔係武神

頂我仲未打呀

有無石送

想問下名古屋城其實勁唔勁？
見佢好似好普通咁被動加自己3圍&主動範圍打一野...賣點係乜
巴哈俾SS但3隻起手7星一定冇人會揀佢

(有隻首5抽ac 中左兩隻名古屋 )

換埋彥根就集齊御三家

改一 高lv就好屈 否則

屈在高數值再以倍數範圍技打人？
姐係單純用7星體質+LV壓過去？

諗緊 咁其他7星怪物級7星 都高LV+改一 未仲屈？

我都未

試左3次易都輸，右邊放統掛住射啲來卒，結果第四回合俾大佬沖出黎掃場。

7星體質 同招技係放火
改一其中一個重點係降低用氣

安土城真係好正
諗返之前又係抽唔到.......

今次仲要係女僕衫

如無意外...
今個月既「月次任務 - 靈力消費」都可以攞晒

守得城多
今日去左打飛機

有咩關值得回體打 sh!

佢投票起碼回左1千體啦

好正
儲定300粒等換

我都係不停委任主線40關ja

好似無咁多
反而依次殿1.5倍同城娘2倍，我回左好多體刷

支持

有無巴打知點先可以攞到角色專屬5星武器？

等新event

已經又好少開game

我都係等有體就委任
委任完就咩都唔理
沉迷緊新出果隻打飛機game

咩game

係啦，分享下一齊玩

不過同御城相反
呢隻好麻煩...
我都唔知自己可以頂幾耐

正常發展 我都係1日on1次 1次5分鐘
係星期2先玩耐少少

好養生
因為就咁委任晒d體就已經無咩好做

過到武神冇大破
關鍵係
1. 岩殿山
2. 一堆token 送比炸彈兵
帶晒臼許, 彥根改, 夏日犬山, 伊予松山

岩殿山係呢關真係大放異彩

開頭冇出佢贏都贏唔到

有浜田同NO.266 モン・サン＝ミッシェル

用邊隻好

我無岩殿，叫過到關，但係臨尾點都會死一兩件

一隻鈴城都無，答你唔到

其實佢普通難度，係預人幾多level打？

如果話係lv，不如話要咩人腳組合。
Lv高但夾唔到都係死路一條。

後面個隻歌舞黎架wo

兩隻唔同種類既
無得比較wor

兩隻都練
唔同情況出場

真係係諗過今次個活動真係咁打4場就完左
以前果d都話有個目標去不停打
今次完全養生

而且佢開得殿1.5，城娘2倍
都係預左叫人返去刷主線

我就留返d油。過左12點先再打

情人節 安土城點拎？

課金抽

打情人節關有冇特別的城娘出？

無
上半部份係守到蔵會出既野
下半部份係特別戰功

所以話打4場就完

出+1上級靈鋼 仲有好多贈物
有時間咪刷下 無時間就委任

暫時委任比較吸引我

越玩得多其他Game
就越覺得呢隻Game真係最好

一般唔洗錢錢玩既都係最貴，樣樣都要課金。呢隻真係佛心，難得咁多年都仲有新野出下，又唔係迫人課金。

呢隻就算真係課
都係因為真心想支持佢先課
最少感覺到隻Game個設計上
係用心畀大家去玩同享受樂趣
所有野都唔係為左引你課金而做

簡單用其他Game 既營運角度去解釋
呢隻Game 做d 改動就可以變一隻仆街課金Game

1) 開個PVP mode、整個排名、然後根據排名有獎勵
一有PVP，人既爭勝心就會被刺激，無人鍾意輸之下就會為左強度而課金

2) 委任由無限制、變成要用委任劵。

3) 將突破上限同改築複雜化，本身就咁用城娘/神娘就做到既野。由1樣變成10樣唔同既素材、每樣仲要若干數量先夠。之後就要你不停打唔同既關刷。開放改二、三、四

4) 整難d 關、拉開高星同低星既實力差距。令你唔成手8星神隊就過唔到。

仲有好多好多好多.....

但係DMM無咁樣做
佢由始而終都係做一隻簡單、人性化、舒服、令人唔需要花太多時間、同金錢，已經可以享受到遊戲樂趣既作品

呢一份佛心、唔急住賺錢既營運手法
反而令我更加樂意繼續支持佢地
相反、某D Game 我真係一望已經知道自己唔會/唔值課金

冇6/7星係咪可以砍掉重練？
但係嗰人妻好吸引

有愛最重要

你抽晒4日既無料十連未？

隻game 有無首抽, 抽中咩人好?
見置頂無寫

有首抽
主線過左第2關之後
再每日送十抽
共40抽

7星多數都勁
抽完唔知好唔好用
可以上黎問
快就係置頂巴哈條link search

總共抽左30抽全部藍天白雲

其實唔一定要7星開局
好多5星都好勁

呢到咁好人既

點解我咩都做唔到

基本上抽到兩至三隻s~ss級嘅城娘就可以開局, 5, 6星都有好多ss級, 7星就睇你時間耐性

btw, 最緊要抽返幾個樣靚身材正嘅老婆

打多場, 出陣嗰度

隻game近乎冇咩關係可以一隻打撚哂
所以就算你真係狂刷7星起手之後糞抽都冇咩意思
當然刷到某d強大buff城會容易玩好多
暫時up緊既情人節安土城同兵庫城都係屬於範圍buff 適合開局用
至於你抽到其他可以睇首頁巴哈link自己研究下

其實我一開始無刷首抽
咩都唔識 傻下傻下咁亂玩
依家都完全無問題
所以真係唔需要太擔心

無刷首抽加一
呢到巴打好人 因為呢到靜過鬼

係呀
有咩隨時問就得

課長同歐洲人邊洗刷首抽

隻驚最吸引既地方係基本上無戰力膨脹
手上面唯一一隻打會必然出場就係送既7星彥根

卡左係一開始個畫面, 按出陣佢load一陣又無反應
重開都係咁
咩事

Cap圖望下

唔係有bug呀
我拉客，dmm就幫我趕客

喪按出陣都無反應
一般係咪有野彈出黎迫你按

按右面天下統一再揀關

屌....以為係D宣傳格仔

唔係你既問題
佢應該強制教學
一步步教你點揀點做先岩既

講呢d..

我手上有D抽完4日 低進度 單SS 7星 + 一堆SS 5/6星AC 掉左係到
(因為多7星既AC俾我玩哂 )
如果有巴打玩左4日抽哂免費抽都冇好城娘可以揾我

又真係 你課金+冇up都中姬路BB
緊係歐洲課長啦

暫時用過既7星除左萬里長城之外都勁

早大約一星期新Join既巴打
唔知仲有無留低繼續玩緊呢

萬里差係邊度??

玩落冇咩特別
想射得遠又要一回合内插滿成個圖都token 下一波又消失變返短手
(可能唔算好差 只係我拎佢同其他怪物比 )

咁又好似幾麻煩

早兩日有隻萬里長城首抽 抽完4日冇第2隻7星 冇理其他SS 5 6星 諗都唔諗就送去人道毀滅
送出去都廢事

滿滿既恨意

插得滿就真係好鬼長 每插1個+50範圍 加埋我隻7星奶+80範圍
試過可以掃大半個mon
但係實戰出隻勁D o既怪就幫我掃鬼哂啦

因為留得底既單7星ac係 聚楽第 安土城 平安城 o既級數

安平城

邊有咁多位放TOKEN
有某D 關連想放多隻遠隔都唔得

聚楽第 真心正...
老婆able...

要石上限係唔係得999?
頭先望一望去到呢個數
唔肯定係岩岩好999
定係我委任刷到爆左自己都唔知

隻AC最痴線仲要聚楽第+聚楽城 雙飛
e隻留住唔會送人

體力都係？ 今日見有隻首抽俾千狐打到999咁齊整

體力真係唔知
最多都係爆到去4-500左右

我又諗起見到聚楽既粉紅頭髮開心左一陣...
之後見到佢揸住枝長槍

近戰位沒夠 聚楽槍真係抽數都未必落場

放係度欣賞算了
彦根城 + 浜松城 基本上都一定係主力
剩低個位好大機會出埋平遙
其他近戰落場機會真係好低 (山/水 地形 我會出隻 節分鬼ケ城)
有須要出盾就シノン城
其他近戰都好少特別練啦

我隻五稜郭AC等緊浜松城

巴打貼BOX 來欣賞下吧
你好似真係成手都7星

我只係成日AC
最多7星果D AC 都係得4隻(含彥根)
都係有D特別7星係想玩既先會升

我只係成手AC
最多7星果D AC 都係得4隻(含彥根)
都係有D特別7星係想玩既先會升

反正再多7星一個AC 都唔會升得哂 唔會出得哂
暫時冇玩其他手機GAME琉 未玩住分身先(主AC開GAME幾分鐘就冇體力 )
E隻GAME最神係,你手上角色唔同 就要諗用唔同配搭過同一關 暫時又唔覺悶, 唔升高LV挑戰拎彥根好好玩

拎完彥根就挑戰60體關委任 開到委任之後就開始冇野玩

補充:唔想嚇親新手,唔係隻GAME冇野玩
係始終都要升下LV先再打後面,順便刷3星奶

主線有成48關
仲有唔同活動既新關
其實真係可以有排玩既

係 問題係又要升lv又要刷奶 無體力
只有慢慢玩
(主AC狂刷仲未出3星奶
有大阪城既AC就出到可以突滿3星奶
讀心到癲 )

等下次25石抽
直接中隻水府城就無問題啦

水府今期up緊啦 唔中

無杖無鈴都仲有得搞
無歌舞真係好麻煩
有一關有毒氣既
根本係預你要出歌舞先過到
(當然...如果砌8隻有回復特技 + 計略既 或者有機會過到都唔出奇)

但大部份時間
除非真係強到可以輾壓咁過到
否則D難打既關
歌舞真係好重要

我主AC係用"內掛"姬路BB強行壓過去
上次活動火山口果關真係送死

開放3隻AC待領養 (已抽哂4日免費抽+之前登入送石再抽)
冇人收養過多一排就會好似 萬里長城, 城塞都市カルカソンヌ, ダノター城 被人道毀滅
始終7星1% 我覺得5星SS將來點都易中過7星
係會玩又唔想再刷嘅巴打可以搵我拎現成AC

AC1
NO.255 シャンボール城 槍 平,水 7 S (CV：雨宮天)
雖然巴哈評S 但睇落唔錯,未開放改築 仲有希望變更強.
*見巴哈好多人 雨宮天 所以冇DEL
NO.206 シュノンソー城 杖 平,水 6 SS
NO.035 駿府城 弓 平 5 SS (5星戰神)
NO.168 備中松山城 火槍 山 5 SS (氣城)
NO.243 平遥古城 拳 平 5 SS (5星戰神)
NO.205 岩殿山城 法 山 5 B (某D關8星)

AC2 (指月伏見係我初入坑目標之一 想追7星所以俾我打左十幾話)
NO.187 指月伏見城 鈴 平山 7 SS CV：釘宮理恵
NO.243 平遥古城 拳 平 5 SS (5星戰神)
NO.197 大和郡山城 法 平山 5 SS (無玩過,但聽講唔錯)

AC3 安土城1.0 好似好勁 少SS都留得底 有D心思思想開黎玩
NO.179 安土城 法 平山,水 7 SS
NO.218 長安城X2 拳 平山 6 S*有攻UP場合SS
NO.194 臼杵城 炮 平山,水 5 S*計略僅藍格減分

*一堆非重點5/6星無列出黎
*評價係用緊巴哈嘅
*所有AC都係AN機,轉IOS/DMM石會隱藏(DMM轉返AN機D石會出現返,IOS唔知), 可以叫我單抽/開BOX 用左佢

貓巴真係好好人
不過似乎隻Game都唔多吸引到新人玩

姬路真係勁到唔合常理
第36關

21 果個位有個蔵要守
但係又只可以放遠攻

正常放其他係好易係最後一波被怪圍死
但姬路城 放個加速計略之後
幾秒就殺死晒4隻勁勁地既野

過唔到60體

60體玩平山城 全隊平城要過就唯有升lv係最快捷

其實係最勁果d俾我開哂黎玩
見最近都見到有新手話抽唔到,所以放出黎冇人要
*我主張自己刷,仲要刷4日有雙7星 唔勁都可能將來拎黎食

隻game首抽算好好刷,我都一路做野/睇片 落完兵就放置等完,有7星又放置抽埋每日抽

水府城好正

其實一開Game 堆福利真係算係咁
14日2隻6星
又分4日送成40抽

我第一隻既歌舞

鈴城可以減敵人防真係好勁...
好想要呀....

你好似冇落氣城?
拎左彥根未?
我D兩日玩左3隻新AC 大約3X-4X LV 挑戰彥根+60委任
(利用初見1/5體+離場 可以不停試 )
試到就黎識背
貼埋BOX 可以試下幫你諗諗彥根+60體

隻七星水城唔係氣城咩
彥根點拎?

你隻奶黎 唔係加氣
彥根23話 戰功2 殿唔俾人打到就有7星3揀1

貼Box睇下有冇氣城可用

好似真係冇
3星有冇鹿野城(槍) ？有冇改柳川城(女主) ？

兩隻都有, 但1LV

平遙戰神70Lv唔入隊
23關 拎彥根 我LV底就打 會落隻盾守門口
濱田城60體關我放入口扣防
返去坐定定再諗具體計畫

最小改築隻柳川打下氣
鹿野拎左彥根就暫時休息 第時打屬關先再用(好似係)
23話要鬥時間(我lv低到差1刀就會失敗 ) 愈多氣用愈好

笑左
過到武神降臨普通 (特別戰功)

都過到武神降臨難 (不過死左半隊)

今次就咁先啦

有貓巴幫手答問題真係太好啦

呢段片非常值得參考
記住，只須要打普通難度、殿一下都無被人打到就有3星
所以搵到方法係佢行入屋之前集火打死佢就ok

有挑戰性嘅先答

@我只是個孩子 你都冇體力 我食完飯先諗

有7星 (3選1)
上面打錯字

孩子巴個陣一定過到
用埋法城拖慢
歌舞補血
右邊一隻弓
屋頂銃
下面放
鎚 (仲要有隻水屬既...正)
拳有d手短
睇下個範圍夠唔夠打到
應該無問題會過到

雖然角色唔同 但我第一次姬路BB個AC 過果時都有睇依條片
知道D怪點行 參考下回落棋已經幫到好多

我果時唔識
放晒係d 無用既位

最慘係果時唔識 關已過 冇得1/5 退場

你指23關？
無體試唔到住

唔得
法城太細範圍

13 放駿府
4 淀城
7 歌舞
10 放會津若松
拳個範圍太細 放9可能無用
會建議放 2+5 擋boss
14放多一隻弓幫手打7果個位出黎既兵
3 果個位唔知你仲有無遠程可以放

# me too

睇返3果個位都幾重要
如果火力唔夠
會有d 怪行果條線去12
唔緊要
可以放隻拳係8幫手
清到最後一wave如果無人行
就退左佢搬返去 5

你如果多把刀/槍就fit晒了
不過normal 呢個練度應該係無問題的

唔緊要
回返體先再試

武神降臨呢
再難搞唔係隻boss
而係d 搬炸彈兵
個爆風大到呢...
仲要傷害係極高
滿血一下秒

避雷針又要放紅格既先有用
偏偏我又無

巴打建唔建議課新手包？

5000円 果個ok
因為有7星名城3選1

23關換完彦根城
新手包可以換多隻大坂城

但如果係3000円果個就唔好啦

同埋估計3月周年紀念會再出一個7星Pack
10000円 7星再加一大堆野咁
果個都係值得課既

好正⋯

我一開始冇奶 所以冇用奶黎過

第一波
<16>柳川城改 等有技放<14/18/22>
<4>放平遙,<7>放淀城
留氣俾平遙同淀城 等無血就巨拉返D血 (小心蟹大力D)
<13>放 NO.254 リーズ城 如果走蟹就要小心血 都係無血就巨拉返D血 / 打得死隻蟹
<12>洛陽城,<15>駿府(易巨),有多氣就巨 左邊會有幾隻怪行

第2波
退左洛陽城放<24> 如果唔夠力就巨一兩次
<4><7>一直巨滿
<10>放大炮/火槍慢慢巨
洛陽城,淀城都係防技 保住平遙
*小心有隻得好快既怪會左右兩邊偷你雞

第3波
退左洛陽城放<12>
<4><7><10><15>巨滿 之後<13>

第4波
打死BOSS 完
*有需要的話退左洛陽城放<2>
*BOSS戰可放柳川技<3> 吸攻擊

*仲有1個位 考慮2放多隻近戰 / 14放你隻奶(技+80範圍應該奶到<4>?) / 18放遠程放偷雞
睇多次youtube條片<3>放1隻都唔錯

你平遙LV 咁高 應該頂得住

有彥根60體就唔再係煩惱

我就太耐之前啦
已經唔記得左自己點過
印象中放左好多係12 15 16 20 22 果d死位

60體,我打難用黎開委任,普遍關有彥根合埋眼都應該過

第一波
<8>彥根 (彥根我一直不停巨到滿 應該殺得哂 唔得就柳川補刀)
<10>柳川城改
彥根,柳川技token <14/18/15> (每回合都要補放)

彥根 巨滿後<5>駿府 (巨到殺哂D馬 )
<4>平遙 (我自己就好似冇點巨)
<6>大炮/火槍 慢慢巨

第二波
<17>另一隻弓 先巨1兩次放置 之後留意無血就巨大化拉血
<2>浜田城 (一直巨) <4>奶
落左浜田城D怪脆過薯片

第三波
巨滿所有野 除左平遙最後巨 應該冇怪入得到

第四波
BOSS 行到埋黎我會用 彥根,柳川,浜田token <1>吸傷害
BOSS行到中間應該都就死
保命技放俾浜田城 真係回唔到就退,放回token吸傷害
最難都係BOSS 有1/5 退場應該一兩次就OK

搞惦
輕鬆過

貓巴
孩子巴

換左彥根? 你有7星奶應該煩都唔洗煩
彥根食隻60萬EXP即時可以掃後面好多關

我琴日同今日先打完兩隻AC

<4>放唔到平遙

<7>先岩 Sorry

呢關主力係要用遠程打

<6>號位我自己係用五稜郭/臼杵城兩隻炮 你要試下邊隻火力高用邊隻
困難死左人就退 1/5體好過之後想開委任下下燒60體
睇巴哈刷依關CP值高 雖然你唔洗刷3星奶
我仲係冇奶飲

係<7>號位巨都唔巨 只用黎做人牆頂頭兩波

同埋一定要出弓打隻飛行系BOSS

呢個人真係神乎奇技
用城娘做引爆裝置
係臨爆之前果一下退
我試過跟佢咁做
但個時機好難掌握

最重要放岩token食哂佢D招，唔係會秒
(應該因為我唔夠LV就去開委任 )

我呢關第一次過係靠岩殿山
boss出個陣太多飛行怪

係要用Token 避雷針大法

呢關印象中係我第一次卡得好勁既關
之後先開始認真搵資料去理解隻game
而唔係亂咁玩

過左
跟你個方法
除左平遙古轉做淀
退左浜田之後BOSS轉打淀, 扣勁少
淀好撚硬

竟然打係<7>
我打佢多數都只打一次<2> 其他都放Token屈死佢

孩子巴上手好快

我第一次打...我用主AC錦城清佢0防再姬路BB三連槍+技掃射...蒸發左

直到萬里長城 AC先知原來咁大力咁難

好想要鈴城

換指月伏見
好好玩 明明隻怪衝過左我防線 都可以拉返佢返黎打多佢一獲

有排都未換到
依家先得150粒千狐珠

意思係每用更新，可以重新買一次？
記得羅紗好似話有用，突破定改築？

打錯 用>月

佢個限買既數目
每月月頭會Reset
不過唔好依家買
佢有時會做半價
你等半價先買

羅紗(改零) 係突破6星城娘既上限

錢有冇得刷?

終於有奶用啦
為左佢食哂D朱古力 連姬路送果粒都食埋

好似上次合作活動咁
有D 活動專用升級素材
賣一個5萬

呢幾日都係做緊同一個動作
就係委任

應該到星期2前都係

之後仲要突破

3星無論改築同突破都係好麻煩

武神降臨都試埋之後
真係剩低瘋狂委任埋月次任務果D

柳川其實要點突？ 之後有關刷？

你真係考起我

又用同一個陣 殿25lv就過埋60委任
仲有800體+升級可以狂刷

柳川築城限定
你要等佢出10要石築城 3星以上機率乘x會多到你拎黎做肥

乘10

原來如此
謝悠巴

要石上限真係得999

咁體力應該都係999
雖然一般人唔會儲到999體力

應該唔得啦

養生mode都咁多post

有巴打問問題
咁先多D野講

殺咗難隻武神 之後冇留意仲有幾隻卒俾佢炸死咗幾件

login唔到既

ios ok

iOS 正常入Game

AN機 google/DMM APP 都ok

超人巴入得返game未？

奇怪
仲未講下星期二維護

40抽得一隻6*

非常正常

應該話有一隻6星已經算係咁

痴鬼線
呢個星期升左成十幾個Level

BOX 有咩角色? 可能滿手SS 呢

如果無多SS 洗唔洗俾隻7星AC 你看門口
多左隻琉球御城 AC可以揀

我都係 所有有體都委任哂刷EXP

*所有AC都係AN機,轉IOS/DMM石會隱藏(DMM轉返AN機D石會出現返,IOS唔知), 可以叫我單抽/開BOX 用左佢

我D分身都已經有想玩既7星 所以唔會再狂刷首抽 送哂可能唔會點返貨

貓巴真係好有心

棄左隻打飛機game (玩到無癮、趁未陷得太深、早日斬纜)
又得返御城陪伴住我啦

順手問下有無D 拍得住御城既好Game介紹下?

玩唔哂咁多AC

滿手垃圾就有我份

碧藍幻想

唔計隻7星
你啲5星已經幾有用算唔錯

係
駿府城 SS級
備中松山城 SS級
臼杵城 S/SS 級
大和郡山城 SS級
大洲城 S級

呢幾隻仲要完全唔同類型
入晒呢5隻升做主力已經可以行到好遠

古戰場既威名太嚇人
我都係養下生好D

想玩單機rpg就玩另一個伊甸
主線一星期就打爆 之後就等更新

THX 葬神巴
我搵搵先

DMM 啲R18 玩唔玩

有咩好推介?

新既就

凍京NECRO <トウキョウ・ネクロ>

エンジェルロック

第一隻靚啲農啲
第二隻輕鬆冇課向啲

Thx 巴打

fgo

無底課金深坑不了

我唔會拋棄我老婆

有愛最重要

半新手報到，舊年12月去完四國高知城之後身痕第二次裝黎玩
首抽唔係中高知城，反而中左7星倫敦塔 即決定煲
唔知有冇巴打都有用開倫敦塔
初時以為7星就一般7星好睇D，用落個計略係比弩妹1.7倍攻,同時3目標攻擊，即時變左好似連弩咁...由開Game到而家暫時都完全係戰場主力炮台位...擺響要衝/要守既位都好用
加埋23關7星女女我揀左大坂城，擺響倫敦塔隔黎瘋狂回血同+攻擊+範圍+攻速 7星而家得佢2隻

當然都仲研究緊其他5/6星女女組合
岩殿山都因為打武神之前抽到，當然又係大放異彩
真係諗唔到冇佢點打武神...
呢隻野真係打超高攻怪同密集大軍真係睇住班友互片爽到笑
對上一round限定關有80體既10幾隻城娘敵人同你打，又係用佢黎削唔少血..
真係唔可以因為法城低攻/以為拖漫敵人而睇少佢.....
貼個box同大家交流下先 6/7星女女好少唔好恥笑

終於有新巴打

除左倫敦塔同大坂城之外
另一隻主力愛將就係NO.206 シュノンソー城，比較少見巴打講起
杖城黎講好高攻同無視防禦可以用黎打高級怪/boss都唔錯
我自己唔擺杖當路口位一女當關就,會好易死
起碼前面有槌/盾一隻，杖女女就響隔黎補飛當係一條防線
呢隻206白色女女我覺得最強大係計略，
可以生多一隻複製杖女女(佢本體) 一樣企藍格，攻擊力一樣，會自己回體(但奶妹回唔到佢血)
雖然複製人杖妹只係持續一波敵會消失(same大部分避雷針)
但痴線既係同一階段只要回夠氣就可以不斷生產
試過同一階段同時1隻本體3隻複製人真係炸到d仆街gap gap聲

巴打你好
其實我cdrom左好耐
呢排愈玩愈high，所以都忍唔住加入大家討論
唔好比佢停
我而家短期目標係盡量keep珠去抽25珠~10抽pool
用黎草夠300千孤(而家113) 好想換正月姬路
(((原版姬路都ok，不過早幾日開左副帳刷首抽就中左原版姬路
而家就大貪d想要正月姬路
聽行家講正月姬路係助攻全隊輸出王
而原版就係獨行俠自幹王....用過番唔到轉頭
原版計略係高速攻擊，比番自己用變撚左機關槍

巴打啱啱抽到係咪都ok

好似除咗萬里長城外都冇咩7星係弱

你好呀
多D人一齊傾開心D呀
雖然呢隻Game其實過左新手最多野問果一期之後
根本上都唔會特別有好多野講

但係有時有更新
出新關/新活動/新城娘等等
都仲係有好多野可以傾既

所以真係好歡迎你呀
巴哈果邊分析都話係正月姬路助攻好勁
原版我就上次好幸運咁抽到
依家都變成隊入面既絕對主力了
放埋計略之後，真係好恐怖
進入範圍既雜兵全部都秒殺

我目標都係儲石盡量抽25石特價儲千狐珠
睇下儲到幾時夠300、又見到想換既就會用

絕對係勁野黎

倫敦塔 個大名我剩係聽過
不過自己無緣見過
睇片好似都少見到人用

岩殿山本身唔係特別勁
但佢招計略真係世界級
不戰而屈人之兵

就咁睇巴打個BOX 都唔少正野

原來有一隻咁勁既杖城

諗到Clone到成場都係就覺得好好笑

終於有藉口課金

你課金就可以齊晒3隻7星了
你抽到名古屋
剩低兩隻大坂城同彦根城 可以一隻課金5000円pack、另一隻打23關入手

諗緊有無需要再執頭Post 個介紹
但寫得太長又會無人睇

可能加少少算

呢隻要改同高lv先勁 加上杖城主要都係輸出役而佢本體輸出能力普通

原來如此...
真係唔知...

其實我都想盡快改築左呢隻杖
不過要搵成3隻6星食真係冇貨
或者可能要搵多d5星變6星再餵佢
不過我都認同要練高d先見真章，響未改築之前只有狂餵神娘同刷委任
我個隊攻擊過300都只係得幾隻，都已經谷到好盡
so far 都夠打既暫時...

我都想課....
最近yen狂升，準備用利是錢擴軍
本身未課過...
target 左新手5000yen 80珠先 (有7星御三家揀一+10抽券)
之後等緊傳聞既3月有3周年限定
睇下係唔係有10000yen pack 送勁野....

岩岩先個正月，個10000yen pack就係送正月姬路?!
而家睇番個時冇課好後悔

倫敦塔真係幾好J

我就太遲開始玩
錯過左

而家為左要靈珠，真係周圍r新關打...未必保到城娘唔大破/爛藏
都強行打贏r左1珠先.....真係好難r....
一關先1珠
殿100lv之前每10lv先5珠....
不過隻game咁好玩，課下金都ok既

睇下有無特別戰功果D啦
有就唔好亂過

毒下巴打先
倫敦塔女女攻擊個下會喊樣....勁qq
楚楚可憐咁...好似話有d典故....

隨緣啦
我始終都係想接新天鵝堡返去多D

雖然實用性未必真係咁高

呢幾日得閒d，又黎左臼杵城+浜田城之後放去主隊用順便刷高d lv
睇下刷多幾次60體情人節關拎靈鋼石先
好似3星4星都會有...可以加響d已經滿lv女女d武(不過食一次鋼咪又係攻擊+1...
呢關個殿炸瓜左都當勝利咩料

d朱古力體力應該呢幾日清哂好d?
見有巴打話19/2之後應該冇哂主線關委任可以x2 exp...

唔知19/2之後出新女pool有咩....好緊張好期待

我呢個星期都放左D 非主力去刷
升定佢地準備打其他地形既時候多D 選擇

武器強化果D
我再遲D先諗了
依家委任埋呢一日先
月次任務差不多完成

殿死左都唔失敗?
咁搞笑?

朱古力睇你急唔急升殿LV
唔急可以留黎第時刷其他野

新天鵝堡好鬼硬 防x2好堅 用佢強行幫分身拎彥根同60委任
用落先知都幾靚(盾角唔起眼 唔係主要目標)

全Game 最硬

正如巴打講咁 要高lv+改築
我有隻齊御三家AC 相對另外兩隻
前期暫時只覺得係三圍比較高既角色 用黎頂下路
第時改築可以密密放應該會幾爽

真係好爽 姬路+錦城破防真係好痴線

無鈴城

錦城係法城黎
佢破防係主動技能 直接將怪防禦清0 再減50%移速

餵贈物

我幫你

其實唔太建議用300珠換盾
不過有愛另計啦

我換咗聚樂第

好正呀

明既
始終無咁萬用

仲有 就係升高就隻隻都差唔多 只有坦到同坦唔到,
唔似其他武多少有d分別, 坦到既話用4,5星都得.
So far隻game就黎3年 好似得1,2關要雙盾...

咁超人巴會建議換咩最實用？

都係睇Box好難講
而家比以前多左7星 要等目標城返pool隨時等成年

係咪應該入返隻鈴城最實際？

都係法城啦 正路就杖/法,
不過你有姬路 搵隻鈴直接轉1/3個map都得

法城好用過鈴城??

鈴城冇你想像中咁有用架

我見佢果d 好似減人攻減人防
好似好勁咁

法係同杖比 我覺得法有用過杖 唔洗強化都有慢
鈴就範圍debuff 正常關都用得著
但妖怪關靠晒佢都辛苦, 有姬路會好少少就係咁解

拳同鈴係最食Lv 抽到/換左要即刻升爆 唔升高廢7成

布拉格巴唔好屌我

布拉格巴都唔見左 可能真係冇錢食飯棄驚

老婆係唔可以棄的

我好想同佢傾下計
想多謝佢係LIHKG開post 講呢隻Game
如果唔係，我都無機會接觸到

thx 超人巴
咁樣樣...
嗯...到時先算
反正依家先儲得150粒

鈴我覺得見效太慢 當然我都淨係得浜田
可能7星唔同啦 同埋鈴本身都無視防禦 減防都係for隊友用

講起用盾女女
對上一次個event關要同其他城娘打....

基本上有幾次對面敵人城娘2隻+1隻前後腳，但行三條唔同路線行
又加上呢關對面加哂buff，d敵城娘厚血厚防到喊
我只係諗到策略係每條線都企隻盾妹
由佢頂住d敵再旁邊藍格遠攻輸出片爆d敵....
d盾妹仲要後排加多隻大坂奶不停回血先叫勉強頂到
我記得我打個次出左3隻盾妹...其中有隻練度太低得3xlv好快瓜左
但其他路線都守到....
唔知巴打們個次有冇其他打法

不過係呢關咁樣....平時d關我都係1~2隻盾妹(1隻前線1隻守殿仔前面
而家開始多女女之後就排得1隻盾都夠....
多數玩遠攻輸出....咁行到埋近戰時候已經無咩壓力
真心有愛既女女8個位邊夠擺....惟有睇每關情況再個別睇需要換幾隻

用3隻法城好輕鬆

未突滿已經勁到痴左線
同60 70差好遠

聽日維護
今日都未出公告

我試過咁擺 其實唔係好輕鬆
佢地山城又無計略先咁快巨到回血
如果你照佢咁組 同lv但唔係用佢d人其實打唔贏

刷多個星期委任?
不過我都係想佢開下SET 25石抽多D

兩個活動都一定係去到聽日維護就完 (有寫明)
我估殿1.5倍同城娘exp 2倍應該都係聽日就完

呢關果時卡左勁耐

好早段抽到呢隻no.196 マルボルク城
本身見佢6星高階盾所以都當主力練....事後先知完來巨滿之後有+防同破防....巴哈圖鑑話佢係近戰法城
不過平時打時候巨大化d氣好多時分哂比d遠攻女女黎谷大輸出
基本上呢個盾未巨滿見真章都可能打完
我印象巨滿左佢黎打係上次有關限定boss真田幸村...
隻boss超高攻，普通女比佢打一野即死
要set條防線頂住佢一陣比其他女女圍射先得....

唔知點解我由開局到而家都係盾妹同槌妹最多
マルボルク城盾(上面個隻)同鉢形城槌都係首選一線用(數字1)
如果個關d敵分得好散就帶埋(數字2)個幾隻
大天使城我老婆金毛女女
我通常如守直線既路，係前面企槌妹再搭後面企盾妹
槌妹高攻同打幾隻殺唔少怪....有擋唔住就比盾妹止足頂住慢慢劈....
槌妹巨大多幾次手長d....就可以幫手打埋被盾妹擋住既人
基本上隔黎企多隻奶/杖幫下手輸出, 個防線都頂好耐

鎚好用呀
不過用氣高
呢樣麻煩少少

所以呢隻game好玩在，識玩既用低星都可以打到高階關
你睇佢揀個d女女多數係原生1星~3星咋成日築城都會有，多到拎去做肥料
好似係一乘谷(刀)先4星咋.....
我用6-7星都冇佢打得咁輕鬆
可能夾地形低氣巨大化正咁多，定係夾地形有另外buff?

夾地形除左用氣少d
仲有1.2倍 攻同防

呢隻Game 最重要係用岩既城、放岩既地方、做岩既操作

不過d槌一野打死幾隻撚卒都加快少少氣既
巴打有冇打氣女女? 柳川我又冇用過
鹿野因為太低攻我都唔敢成日用....係有d關要快巨滿就拎佢擺安全區
不過佢間打氣屋可以收埋一便自己加
臼杆城我入手左但覺得佢隻入氣好難
佢隻計略打氣一來要係吸受打死怪先加，二來又要擺藍格
因為要吸死人氣，一定要擺好近前線位，變相又係好快比怪打爆
個d fing單車鍊同飛行射箭魚.,...好似見我一擺就整爛佢....dklm

巴打講得冇錯
不過要夾地形既代表要同一職既女女各自練幾隻
最後就係9成女女都要練爆
我仲係諗住1隊主力打大部份關根本發夢

不過玩到咁上下
真係可以研究下d 低星但可以屈地形既妹黎練做特戰隊
等d奇怪關上場
好似上面片咁，擺個4法妹圍射條友都唔錯(擺陣?!
係低攻但拖慢左條友，變相佢食多幾野

用槌係爽既
因為係範圍攻擊
守線既能力好高

打氣城
初期我會用柳川(改一)
但自從有彦根城之後
基本上都好少出佢啦
始終彦根城真係太好用 (同埋貓貓囡囡好正)

臼杵個計略唔係放係敵人果度
而係放係自己身邊
ノビシャド[50s]範囲内の城娘が敵を撃破時に気を増やす
修練院を設置（2体まで）。波終了まで有効。
修練院範圍內既城娘殺敵就會加氣

因為係會被敵人優先打爆
所以可以用黎做埋避雷針

有啲map藍色格仔唔多，仲要放埋歌舞砲統及等等，其實唔多位可以發揮

7星果d 可以誇地形都依然屈機
不過有d 岩地形既配合
就打咩關都會得心應手d

臼杵加氣方式好似唔同備中隻牛放前線
我理解係放陣中藍格 教堂範圍內既人殺敵都會+1
所以放得靚係成隊都可以+1 但係藍格好鬼難放

我反而有個問題
1) 臼杵範圍內有名古屋，名古屋放技殺敵 有冇得計+1?
2) 敵人係備中隻牛範圍內被技能殺死(如名古屋技) 又有冇+1?

無研究到咁深入
等老手巴打答

有冇巴打有齊名古屋/臼杵/備中松山先有得試
同埋唔可以有其他女同場
先可以易計D
因為你一路扑死怪又+1氣
根本分唔到係效果定正常加氣

我除左臼杵修道院放主力
其他都係有就放+亂咁放
放多左當避雷針, 而且有彥根 可以快速回cd

唔一定名古屋 任何技係打一野既城娘都得
就係肉眼睇唔出殺+1 定+2分別

好在巴打提一提我先搞番清楚
因為我對上一代ac真係用備中松山做主力，隻牛吸好多氣
仲有彥根貓所以都算好快巨滿d女女黎打
咁等我番去再研究下陣
如果係鬥城娘扑怪數目黎吸，咁我應該比倫敦塔/鉢形/臼杵用都ok
不過弩同炮隔黎擺浜田城搞下減防&削血組合都ok
藍格如果響戰略重地d位真係唔夠
要擺都要諗過度過先得

巴打有玩執左既上一代?

非也，上一代係前ac意思
舊年年中開
有23關送彥根+水府+新天鵝堡+備中松山
但真係好難再上先棄左

你新個AC 都唔錯丫

係，都覺得好彩首抽第一次已經有倫敦塔
愈玩愈中意 如果真係比我成功上井夠300千孤有是但一隻姬路
真係會養生唔棄唔鏟game
希望營運出多d新關啦 期間限定又好主線又好
就算出同player鬥/合作offline or 連線打都好
不過有d巴打話呢隻game反而唔同人鬥唔追rank係好事

得閒post埋副帳box先，有姬路(原版)
不過就冇其他女女睇得上眼
可能要一女carry全隊

跨地形意思係同一個女女係雙地形屬性?定其他?

即係本身係平城
但走去打其他非平城既地形

呢隻唔需要鏟/棄啦
咁鬼養生
完全輕鬆玩無壓力

我無玩過其他DMM 既Game
唔知佢地既營運方向係點啦
不過我幾鍾意佢依家呢種玩法

我覺得隻game分到d職分工咁仔細都有用意既
真係想唔同場合用到唔同女
鈴城我覺得真係要拍住高輸出遠攻女用
而且係目標針對血唔高但大量怪突然衝過黎

反而法城只係針對1隻怪而拖慢佢
攻就削唔到多血
反而針對打boss1隻，比左機會其他遠攻女女射死佢
當年我冇6星7星去打23關
就係用d唔出名既法妹(好似係菩提山)響boss行近大屋之前條S形路拖慢
其他女女集齊響條路遠近一齊集中火力打
因為boss一入屋再出已經係直接打殿冇得守

我自己都係好鍾意用法城既

講起23關
我當時係被隻boss出埋屋
行到去隻殿前面
臨起手果一下
唔知被邊個打埋最後一滴血殺左先過到

e?! 我見巴打好似有呢隻大和郡山
都成70lv應該成日用?好唔好用?
巴哈講佢拖慢效果好似唔錯?
同埋5星改築上6星都易

除左血薄之外
無野可以投訴
可以拖到敵人好慢好慢好慢
之前打復刻投票任
拖到隻boss未飛到過黎我第一隻近戰果度
已經被佢+臼杵sm 死左

如果血太薄，睇下佢隔離擺隻奶妹或者放d回血避雷針比佢?
聽你咁講佢拖慢個度真係好西利
係唔係加多隻法可以原地踏步?再
係就笑到gap gap聲
巴哈好似講一般情況係2法1銃一齊攻擊先做到原地效果

所以都要睇下放既位係點
我又未試過真係拖到原地踏步

我都係得浜田一隻鈴妹
可能鈴本身真係少女女冇咁易見識同比較
不過浜田感覺唔差掛? 爭在要改築同埋戰場時要巨滿出特技?
見d大神拍片可以一隻浜田搵個制高點企住，再瘋狂巨滿
樓下行過所有卒一路行一路死

佢條巨龍又可以做避雷針，用黎擋炸彈人用....
((武神開始識擋炸彈人要用浜田/伊予松山/大坂
仲有冇其他女女生既避雷針推介

弓妹首席
好想有隻靚女女弓黎射飛行怪
我個邊冇隻弓岩用

我最勁好似都係得駿府
最鍾意係秋田

same here
刷石刷到就黎冇石出
只係咁打主線，又或者手痕打多幾次委任快d升殿lv
通常任務個d送石task都做淨番設備lv 上lv7
其他都食哂了.....
快d出新event關plz

新年年糕同朱古力日日咁派
根本係加速大家升lv
我估呢2個月升左幾十lv......
月任果d靈力消費task都拎哂咁滯

果兩張7星コマネ好重要

食岩同級コマネ加成60萬exp真係爽到...
係3星個隻益左比其他女女
7星コマネ2隻留定比黎緊會有既姬路女女一加就120萬exp

我想問兩倍經同朱古力派到幾時？
公告唔覺有講完結時間
我想計下要用幾多石先拎晒月間任務

朱古力應該今日收果份係last
兩倍經好似無寫明
你預定佢都係今日last先

可能跟情人節event完啦？
聽日香港時間中午12～3點更新
聽日收工可以抽新poool yeah

應該聽日就stop
3周年估計會派石唔派回體食物

不過御城真係好撚神奇 我初初玩個時剩派回體唔派石
上年就派石唔派回體, 今年到暫時就2樣都派

不過又咁講
送體力果d係唔係唔用，留住都可以擺一段時間?
我而家留左2個朱古力唔食住
諗住有突發情況有體力去刷野

好似無限期
但個box 爆左
會洗走舊果D

根本佛心game
不過同cy爸爸比仲爭dd
cy個邊成日有免費10抽/單抽/又成日派石
然後個個跪住咁課金

CY會賣你個acc 畀中國

其實我想回キンタロ巴打有個reply(好似係你講?
話新post 文要唔要執執佢?
我覺得而家都唔錯
有介紹同Q & A
不過我建議Q & A文字之前可以貼D好好丁既女女圖
搬D老婆出黎哂命咁? 有女女圖會吸睛D?
遊戲性都要讚既講下點解好玩~~~~

下?! 會既咩??? 巴打有聽到D咩傳聞?
但係CYgames係本身日本公司 wo

大家好踴躍好有愛，最後5石完成任務。

囡囡圖我收左係底
我唔想一開波太多圖

不過如果你有心水既
我覺得加多一張係上面都ok

算好佛心啦，有期新手送熊本同鎌倉，兩隻都7星，我就係個陣開玩。
講起黎都有兩年了

我覺得呢隻game真係送好多野
一隻最高罕有度既角色 (仲要係實用既)
畀你係主線用Normal難度入手
仲要唔係抽、係自選1隻
呢樣真係無咩Game可以做到
點都係要你課金

好到我都有啲唔好意思，少課帶埋大阪bb返屋企

Cy d西機率

真

氣城果段好似可以加埋鹿野城
新手好大機會見3星食鬼左都唔知
新手要改柳川都唔係咁易, 鹿野可能即時上場打氣

收到
唔該巴打

我改完之後會將個template放上google drive
到時如果爆左Po
邊位巴打得閒既就可以幫手開

搞搞下又加左好多野落去

係唔係老規矩
1001果位巴打負責出新post?

最近先開AC都怕中1001唔識開post
到9百幾潛水先

無所謂啦
1001果位巴打開到就最好啦

就咁全選 複製 貼上就得？

我應該現存最老屎忽 我都唔想開

係
COPY AND PASTE 就得
不過因為字數會爆
J 圖區 就係#2 先PO 會好D

岩岩收工，睇下今晚有冇機會贏一場難既黑田長政先
D石真係粒粒皆辛苦

又或者試下冇女女大破拎個潮見櫓

普通難度唔大破都唔會太難
小心D 炸彈怪就OK

唔得呀，搞到隻大boss但最後兩隻細boss一定有大破

臨被佢打死果下撤退??

我自知都廢jer仔⋯都係靠岩殿山放混亂⋯
左上3隻鐵鍊怪ko到
武神個邊隻鐵鍊怪放左混亂，武神都冇扑死佢
好似會剩番少少血再臨尾段出黎⋯少血都惡搞
然後左上同右上再出隻新既鐵鍊怪？
因為隻野應該可以睇好遠就打到+高攻
我個邊d女未還擊到，食佢兩野就死
所以我試過要見佢黎之前，將d手短既妹撤退哂先
剩番最後殿條路擺遠攻搏屈死⋯

一陣再試下先⋯

時間要夾得好準同睇得切
最尾兩隻鐵鍊怪係同時間出黎
要兩邊同時兼顧

太早走又驚磨少左敵人血
但太遲走又驚趕唔切重新出場

佢地被我兩門大炮轟到腳仔都軟埋

不過武神降臨真係好難玩
D氣永遠都唔夠用咁

呢關已經係最易(亦都最老)既武神關

後面果d真係不能想像

真係唔敢想像

我得臼杵 夾埋倫敦塔兩邊互射都算
但有時走甩幾隻炸彈人又生唔切避雷針
我已經臨巨大化前計住有7-10氣剩先巨

岩岩發現boss武神死左條血再衝出黎
個下截佢唔切，企路口隻盾妹壯烈犧牲先拖死隻boss

有無試埋搵隻低氣城娘做避雷針

巴打想問下呢關點樣過卡左半日

恭喜你
你終於到左前期最重要果一關
呢關你只要本陣隻殿一下都唔被人打的話
就可以3隻7星城入面自選一隻

你先貼box
等大家幫你睇一下吧

(我覺得你可能最大問題係城娘唔夠lv)

你好好人呀巴打

最大問題係遠程既Level 太低
建議升高少少隻臼杵
打呢關會輕鬆好多 (因為水屬)

其次，你好似無咩歌舞??
雖然強度夠的話
唔用歌舞都無問題
不過之後玩落去
有部份關都係需要用歌舞幫一幫

企位果D 可以參考一下呢條片

好呀唔該巴打

你D遠程都升到30左右應該就過到
不過我太耐之前啦
都唔肯定最低要求係幾多
可能其他巴打補充下會更好
早兩日先又有個巴打過左呢關

呢位巴打
我覺得你呢場可以出 大洲(計略可以幫範圍內既女女+回復)
大和郡山 (法城可以拖慢boss)
銃就可以出會津若松+備中松山 (前者高攻d 後者可以用牛仔回多d氣)
臼杵炮 一定要用
淨番就出名古屋+刀/槌
呢關好似冇咩飛行怪
不過弓城既駿府攻擊力如何? 弓城好似回氣快d都可以考慮

巴打有冇鹿兒島? 初期都值得練既銃黎

都係重耳巴既建議實用d

(副ac)
岩岩上星期某晚刷左十幾廿次首抽之後
真係如願有隻7星開局我一定會好好湊大佢

唔好咁講
我都淨係識揀d用過果d女女黎講
不過23關我第一次打都磨左好多場自己探索
屋左邊條路企哂好多近戰
屋門口一槌一銃
屋頂左邊同上邊又要放遠攻
見到上面有敵人行左去小路
又要撤退1~2隻女去右下個條路口

我當時唔夠戰力就係咁
要狂走位

好佩服你同貓巴兩個有心機玩多過1個Account

其實係手痕想開多個acct試下睇下會唔會有其他女女嘛
我其實係好中意抽d中意既勁女女 > 真係煲game
不過一旦抽到隻好中意既又會花下心機經營下
本來諗住抽下刷下首抽(反正又有40抽for新仔)
咁同一晚抽抽下不知不覺又真係中左姬路....咁味試下煲
反正養生式玩法

咁都係既

冇鹿兒島 好我等等試吓

雨桿巴你有成6xx幾體力
你有冇邊一場係打左難完成到冇爛藏同大破 就有委任
你拎準備去打23關既既個一隊拎去狂刷下委任升下lv 先又得
有時可能真係lv 唔夠高d攻同防同血爭左少少
仲有，出戰既女係唔係裝哂武器
有就盡量裝唔好浪費

首先 有冇3星柳川改/鹿野？

23話可以考慮唔好亂過關 幫你諗方法直接初見拎彥根
(過左關冇初見 短期內想拎彥根會難好多 要升高lv)

可以試下名古屋同大洲放最頭, 桕杆同備中高松放屋頂, 第二波再放兩隻近攻擋一擋另外兩邊個入口, 大概30-40 lv城娘應該都過到

再試多幾次都硬係會有條女無端端比炸彈人恐怖襲擊
又或者武神出黎個野劈死一隻先

上面有巴打問我唔用低星女女就人肉避雷針
如果有女女大破又係拎唔到特別戰功啊
利伸:打左成星期只係贏到一場"易"
自覺太廢....

推返之前幫孩子既打拎彥根上黎先
打法可以參考返 換返你既角色入去
加多隻打氣城(柳川改/鹿野) 平均升到35lv左右,兩隻近戰40左右
應該可以初見帶彥根返屋企
(LV 一定唔多夠 要利用初見1/5體 殿一俾人打就退場試多幾次)

武神降臨係end game 難度
唔好對自己太苛刻啦
慢慢玩吧

我會揀依6隻+柳川改+你自選1隻

三星比我食晒

我去搵搵
裝備全部都裝晒了

........柳川都死埋?

大和群山

我以為全部三星都食得

@キンタロ 巴打
果然出現了殺清三星既殿
要警告一下柳川/鹿野/3星奶 唔食得

好似頭果兩隻都殺左

你有備中今次都應該可以諗諗點過
除非你有紫禁,首里果D打氣城
否則 柳川/鹿野 都仲會有D用 再入機會入手唔好再食

知道

如果你冇大坂既話
山科本願寺3星奶絕對係窮人恩物
最好仲要拎其他3星女比佢改築上4星tim

你倉仲有冇神娘收埋未食?

將你角色套左落我之前幫巴打個打法 但你應該要升升LV
可以初見拎彥根, 如果想拎彥根殿俾人打一下就要退GAME 好過過左開先拎下下扣幾十體力

第一波
<4>放名古屋,<7>放大洲
留氣俾名古屋同大洲 等無血就巨拉返D血 (小心蟹大力D)

<13>放駿府,如果走蟹就要小心血 都係無血就巨拉返D血 / 打得死隻蟹

<15>備中松山 (有多氣就巨 左邊會有幾隻怪行)
<12>金華山城

*<16><18><22>可放大和郡山及多1隻自選
*大洲技保住名古屋

第2波
退左<12>放<24> 如果唔夠力就巨一兩次
<4><7>一直冇血就巨 直到巨滿
<10>放大炮/火槍慢慢巨 (你放臼杵)

<9>放備中松山技,<14>放臼杵技
*小心有隻得好快既怪會左中右三邊偷你雞

第3波
退左<24>放<12>
<4><7><10><15>巨滿 之後巨其他

第4波
打死BOSS 完

*有需要的話退左金華山城放<2>
*BOSS戰可放備中松山&臼杵<3><1><5><6>吸攻擊

補圖

山科本願寺 有冇得刷?
我刷緊鶴ヶ岡城想突滿

升LV的話 你返轉頭20話(易過21,22) 困難 保全藏+無大破，開委任狂刷
星期二前都仲有Exp x2 可以刷到夠LV拎彥根
俾我會考慮有EXP加成 就算食朱古力都升到拎到彥根為止

得返幾粒鐘啦
一陣正午12點就維護
維完應該就無了

主線天下一統就冇啦
不過你可以瘋狂改築搏下，如果見到時間係1hr 19mins xx左右就有機會係
不過我當時入手係打期間event跌出黎
你等個時打會好d
同埋打一隻就夠，你有1隻之後唔使追同1隻既
你搵好多3星冇用既比佢改築都ok
你而家練住鶴ヶ岡頂頂先

再真係唔得，搵下有冇其他攻擊城娘有回血buff (雖然係唔及奶

今日出新城 睇落應該幾好J

雙馬尾
我覺得御城同艦娘都識玩
玩完日本城之後，中國同歐洲d 城玩埋
谷大個pool

識玩 玩

留體維護完打新關算

其實新關都係本身要求體力既1/5
幾十體都夠玩好耐，除非你打贏左之後同一關繼續刷戰利品

講係咁講
但有時要係咁試就好快無晒

咁又係
不過我打多幾次唔得試過變陣同換女女之後
可能停一停上搵地圖睇諗下其他策略
始終都幾用腦，連續打都幾累

低星城娘做人肉避雷針唔洗大破
你一放落去即退就得

頭三關都可以無傷但係扣唔到boss血

你屋頂要放遠程
隻法城放果個位完全無用

補個圖 雖然好似太遲

個時機要掌握得好好

法城轉左7位全隊係曬3156都集佢唔死

升高D 城娘等級再試
同埋都維護啦

會唔會太勁!!!!
乜有炸彈人企緊都可以放架?!?!?!
真係長知識
不過今次趕唔切咁玩啦((((而家SERVER整緊
下次用巴打呢個方法先
多謝巴打指點

我淨係識見到炸彈人就行緊先放佢前面
如果連續2~3隻一齊行
就擺佢地中間就可以一齊爆

應該打第2波右邊D怪
可以退左上屋頂

點解退左隻臼杵
3隻迎戰頂住 臼杵轟都轟死佢

我明啦
我講3 1 5 6係指放技能(備中 臼杵) 設置物 用黎吸攻擊
本體唔退 留係屋企狂轟佢

自選果隻轉埋遠程射佢？
控制得好3隻近都夠 槍未巨退完再出唔洗用幾多氣

NO.291 金華山城
特技是自身範圍+20、範圍內城娘攻擊的傷害上升20%。計略為對象城娘攻擊+100、範圍內敵移速-30%(持續20 CD50)。

你金華山技留俾巨滿臼杵 +100 攻 (冇寫限制 應該放到俾臼杵？)
隻槍範圍如果包到臼杵再+20%傷
炸Q死佢

我升堆分身未試過煩惱隻boss

畫得好柒
大和未用過 範圍唔知夠唔夠
如果唔夠試下同隻弓換目的地

好無聊 等緊夠鐘食飯 隻game又維護緊

巴打, 我覺得BOSS最後出黎個防線咁擺會好D
因為BOSS入屋再出屋基本上你已經無險可守
印象中係佢一出黎已經即時會打左殿一下，爭在殿唔係即死仲打得陣
但已經冇左個特別戰功
你隻大和郡山可以臨尾企去門口個藍格
屋頂近左邊果個弓又好可以射到BOSS既巨大化距離既
同埋見BOSS就出(印象中打埋中路幾隻蟹之後
睇下呢個時間之前
殿個邊D女女要一早撤走
準備可以即時重生去左路度打先得/////

等你準備開新PO

加3星果度
我好懶
唔搞住啦

其實隻臼杵幾多LV?
我起得有35-40應該轟得死 巴打仲有技能可以加100攻

佢果隻之前好似得1X

嘩頂 唔記得左9百幾開始要潛水

唔好潛啦
總要有人開Post的

如果就咁就幫唔到
我遠程平均35
記得頭幾十委任升得好快

好緊張 好似玩緊俄羅斯輪盤

其實佢好多體
刷一刷等級再打就會輕鬆過

我D新AC 體多數刷小小就算 拎左彥根留黎刷60委任

我見有Exp加成...主AC又無體
升左7隻ac
慢慢抽睇表現再決定留邊D ac

發現安平城幾好玩 最尾果波夠長可以企滿小安平

多ACC 有機會試用唔同既城
都係好事

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星可以安心做肥料。3星有部份值得保留。例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺。

委任周就緊係好
要刷肥我就要作出選擇

未玩屬性隊 其實仲有冇D三星將來會用？

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺城。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。

template 改左

食飯先

食完飯答你

準備1001

2/3星值得升既

睇巴哈資料山科本願寺 好似冇城字

改返

開始倒數 10

交畀你地開了

仲有1小時維護完

巴打準唔準備抽新城

哪有石

LINK? 冇LINK萬一中左都要等返你

搵到

我刷多陣新關追50石先